msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Checkout for WooCommerce\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"Last-Translator: gpt-po v1.2.3\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-25 09:22-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-25 10:26-0400\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-WPHeader: checkout-for-woocommerce.php\n"

#. Name of the generic
#: style.css
msgid "checkout-for-woocommerce"
msgstr "woocommerce结账"

#. Description of the generic
#: style.css
msgid "Beautiful, conversion optimized checkout templates for WooCommerce."
msgstr "美观、转化率优化的 WooCommerce 结账模板。"

#. Author of the generic
#: style.css
msgid "Objectiv <clif@objectiv.co> (https://objectiv.co/)"
msgstr "Objectiv <clif@objectiv.co> (https://objectiv.co/)"

#: checkout-for-woocommerce.php:136
msgid "Your site is running an <strong>insecure version</strong> of PHP that is no longer supported. Please contact your web hosting provider to update your PHP version."
msgstr "您的网站正在运行一个 <strong>不安全的版本</strong> 的 PHP，该版本已不再受支持。请联系您的网站托管服务提供商以更新您的 PHP 版本。"

# %s - checkoutwc.com URL for documentation with more details.
#: checkout-for-woocommerce.php:142
msgid "<strong>Note:</strong> CheckoutWC is disabled on your site until you fix the issue. <a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">Need help? Click here.</a>"
msgstr "<strong>注意：</strong> 在您解决此问题之前，CheckoutWC 在您的网站上已被禁用。<a href=\"%s\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">需要帮助？点击这里。</a>"

# %s - WordPress version.
#: checkout-for-woocommerce.php:182
msgid "CheckoutWC requires WordPress %s or later."
msgstr "CheckoutWC 需要 WordPress %s 或更高版本。"

# %s - WordPress version.
#: checkout-for-woocommerce.php:220
msgid "CheckoutWC requires WooCommerce %s or later."
msgstr "CheckoutWC 需要 WooCommerce %s 或更高版本。"

#: includes/FormFieldAugmenter.php:158
#: includes/FormFieldAugmenter.php:159
#: includes/FormFieldAugmenter.php:164
#: includes/AddressFieldsAugmenter.php:299
#: includes/Managers/AssetManager.php:244
#: includes/Features/HideOptionalAddressFields.php:48
#: includes/Features/HideOptionalAddressFields.php:70
msgid "optional"
msgstr "可选"

#: includes/FormFieldAugmenter.php:173
msgid "Choose an option"
msgstr "选择一个选项"

#: includes/AddressFieldsAugmenter.php:129
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: includes/AddressFieldsAugmenter.php:182
msgid "House number"
msgstr "房屋号"

#: includes/AddressFieldsAugmenter.php:194
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL4.php:50
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL4.php:51
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL.php:52
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL.php:53
#: includes/Compatibility/Plugins/NLPostcodeChecker.php:52
#: includes/Compatibility/Plugins/NLPostcodeChecker.php:53
#: includes/Compatibility/Plugins/MyParcel.php:48
msgid "Street name"
msgstr "街道名稱"

#: includes/AddressFieldsAugmenter.php:209
msgid "Apartment, suite, unit, etc."
msgstr "公寓、套房、单元等。"

#: includes/AddressFieldsAugmenter.php:280
#: includes/AddressFieldsAugmenter.php:281
#: includes/Admin/ShippingPhoneController.php:32
#: includes/Admin/ShippingPhoneController.php:33
#: includes/Admin/ShippingPhoneController.php:43
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:467
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: templates/glass/functions.php:40
#: sources/php/template-functions.php:808
#: templates/futurist/functions.php:16
msgid "Your Cart"
msgstr "您的购物车"

#: templates/glass/functions.php:68
msgid "Accent Color"
msgstr "强调色"

#: sources/php/template-functions.php:96
msgid "Show order summary"
msgstr "显示订单总结"

#: sources/php/template-functions.php:113
msgid "Hide order summary"
msgstr "隐藏订单摘要"

#: sources/php/template-functions.php:280
msgid "Express checkout"
msgstr "快速结帐"

#: sources/php/template-functions.php:307
#: sources/php/template-functions.php:1646
#: sources/php/template-functions.php:1960
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: sources/php/template-functions.php:326
msgid "Order review"
msgstr "订单审查"

#: sources/php/template-functions.php:391
msgid "Already have an account with us?"
msgstr "已经拥有账户?"

#: sources/php/template-functions.php:403
msgid "Log in."
msgstr "登录."

#: sources/php/template-functions.php:420
#: includes/Managers/AssetManager.php:694
msgid "An account is already registered with your email address. <a href=\"#\" class=\"showlogin\">Please log in.</a>"
msgstr "您的电子邮件地址已注册账户。<a href=\"#\" class=\"showlogin\">请登录。</a>"

#: sources/php/template-functions.php:469
msgid "Account username"
msgstr "账户用户名"

#: sources/php/template-functions.php:471
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: sources/php/template-functions.php:484
#: sources/php/template-functions.php:486
msgid "Create account password"
msgstr "创建账户密码"

# %s: site name
#: sources/php/template-functions.php:527
#, php-format
msgid "Create %s shopping account."
msgstr "创建 %s 购物帐户。"

#: sources/php/template-functions.php:542
msgid "If you do not have an account, we will create one for you."
msgstr "如果您没有帐户, 我们将为您创建一个帐户。"

# %1 is the customer's name, %2 is their email address
#: sources/php/template-functions.php:583
#, php-format
msgid "Welcome back, %1$s (%2$s)."
msgstr "欢迎回来，%1$s（%2$s）。"

#: sources/php/template-functions.php:604
msgid "Log out."
msgstr "注销。"

#: sources/php/template-functions.php:656
#: sources/php/template-functions.php:1678
msgid "Billing and Shipping address"
msgstr "结算和送货地址"

#: sources/php/template-functions.php:666
#: sources/php/template-functions.php:1040
#: sources/php/template-functions.php:1704
#: includes/Compatibility/Gateways/PayPalForWooCommerce.php:192
msgid "Billing address"
msgstr "帳單地址"

#: sources/php/template-functions.php:676
#: sources/php/template-functions.php:1688
#: includes/Managers/AssetManager.php:690
msgid "Shipping address"
msgstr "配送地址"

#: sources/php/template-functions.php:925
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: sources/php/template-functions.php:1061
msgid "Select the address that matches your card or payment method."
msgstr "选择与您的卡或支付方式相匹配的地址。"

#: sources/php/template-functions.php:1375
msgid "Unfortunately your order cannot be processed as the originating bank/merchant has declined your transaction. Please attempt your purchase again."
msgstr "很遗憾，您的订单无法处理，因为发卡银行/商户拒绝了您的交易。请再次尝试购买。"

#: sources/php/template-functions.php:1378
msgid "Pay"
msgstr "支付"

# %s is the order number
#: sources/php/template-functions.php:1395
#, php-format
msgid "Order %s"
msgstr "订单 %s"

# %s is the billing first name
#: sources/php/template-functions.php:1414
#, php-format
msgid "Thank you %s!"
msgstr "谢谢 %s!"

#: sources/php/template-functions.php:1518
msgid "Order status"
msgstr "订单状态"

#: sources/php/template-functions.php:1558
msgid "Order updates"
msgstr "订单更新"

#: sources/php/template-functions.php:1569
msgid "You’ll get shipping and delivery updates by email."
msgstr "您将通过电子邮件获得运输和交货更新。"

#: sources/php/template-functions.php:1587
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: sources/php/template-functions.php:1618
msgid "&infin;"
msgstr "&infin;"

#: sources/php/template-functions.php:1624
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: sources/php/template-functions.php:1660
msgid "Contact information"
msgstr "联系信息"

#: sources/php/template-functions.php:1665
#: sources/php/template-functions.php:2001
#: sources/php/functions.php:951
#: sources/ts/frontend/Components/ReviewPane/OrderReviewStepReviewPane.tsx:40
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: sources/php/template-functions.php:1681
#: sources/php/template-functions.php:1693
#: sources/php/template-functions.php:1708
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: sources/php/template-functions.php:1717
#: sources/php/template-functions.php:1981
#: sources/php/functions.php:3268
msgid "Shipping"
msgid_plural "Shipping %d"
msgstr[0] "运输"

#: sources/php/template-functions.php:1744
#: includes/Managers/AssetManager.php:838
msgid "Continue shopping"
msgstr "继续购物"

#: sources/php/template-functions.php:1774
#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:112
msgid "Pay for order"
msgstr "支付订单"

#: sources/php/template-functions.php:1818
#: sources/php/functions.php:3833
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: sources/php/template-functions.php:1821
#: sources/php/functions.php:3826
msgid "Lost your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: sources/php/template-functions.php:2001
#: includes/Features/OrderReviewStep.php:74
#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:121
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:113
msgid "Review"
msgstr "评论"

#: sources/php/template-functions.php:2073
msgid "Your Cart is Empty"
msgstr "您的购物车是空的"

#: sources/php/premium-init.php:378
msgid "CheckoutWC Templates Deactivated"
msgstr "CheckoutWC 模板已停用"

# %1$s: "Settings" text, %2$s: "Start Here" text, %3$s: "Activate CheckoutWC Templates" text
#: sources/php/premium-init.php:381
msgid "Your license is valid and activated for this site but CheckoutWC is disabled for normal customers. To fix this, go to %1$s > %2$s and toggle \"%3$s\"."
msgstr "您的许可证在此站点有效且已激活，但 CheckoutWC 对普通客户已禁用。要解决此问题，请转到 %1$s > %2$s 并切换“%3$s”。"

#: sources/php/premium-init.php:382
#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:36
#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:25
#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:27
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:27
#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:38
#: includes/Admin/Pages/Premium/LocalPickupAdmin.php:28
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:34
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: sources/php/premium-init.php:383
#: includes/Admin/Pages/General.php:25
#: includes/Admin/Notices/InactiveLicenseNotice.php:13
msgid "Start Here"
msgstr "从这里开始"

#: sources/php/premium-init.php:384
#: includes/Admin/Pages/General.php:198
msgid "Activate CheckoutWC Templates"
msgstr "激活 CheckoutWC 模板"

#: sources/php/premium-init.php:391
msgid "Invalid CheckoutWC License"
msgstr "无效的 CheckoutWC 许可证"

# %1$s: Pricing URL, %2$s: "purchase a license" link text
#: sources/php/premium-init.php:394
msgid "Your license key is missing or invalid. Please verify that your license key is valid or <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a> to restore full functionality."
msgstr "您的许可证密钥缺失或无效。请验证您的许可证密钥是否有效，或<a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>以恢复全部功能。"

#: sources/php/premium-init.php:396
msgid "purchase a license"
msgstr "购买许可证"

#: sources/php/premium-init.php:416
msgid "Abandoned Cart Recovery Tracking Disabled"
msgstr "放弃购物车恢复跟踪已禁用"

# %1$s: Gist URL, %2$s: "Learn More" link text
#: sources/php/premium-init.php:419
msgid "You have enabled Abandoned Cart Recovery tracking, but you do not have any emails published. To track carts, you need to publish emails or use this dev filter: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>."
msgstr "您已启用放弃购物车恢复跟踪，但您没有发布任何电子邮件。要跟踪购物车，您需要发布电子邮件或使用此开发过滤器：<a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>。"

#: sources/php/premium-init.php:421
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:82
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: sources/php/init.php:330
#: sources/php/init.php:331
msgid "Upgrade to Premium"
msgstr "升级到高级版"

#: sources/php/init.php:618
msgid "CheckoutWC: Footer"
msgstr "CheckoutWC：页脚"

#: sources/php/init.php:660
#: sources/php/init.php:665
msgid "Configure Avada to Work With CheckoutWC"
msgstr "配置 Avada 以配合 CheckoutWC 使用"

# %1$s: Guide URL, %2$s: Guide link text
#: sources/php/init.php:663
msgid "CheckoutWC and Avada work great together, but you will need to adjust a couple of theme settings. Please see our guide here: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr "CheckoutWC 和 Avada 配合良好，但您需要调整一些主题设置。请参阅我们的指南：<a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"

#: sources/php/init.php:672
msgid "Incompatible Plugin: Please Deactivate The Bluehost Plugin"
msgstr "不兼容的插件：请禁用 Bluehost 插件"

# %1$s: Help URL, %2$s: Help link text
#: sources/php/init.php:675
msgid "CheckoutWC and Bluehost work great together, but you must deactivate The Bluehost Plugin to prevent problems. More info here: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr "CheckoutWC 和 Bluehost 配合良好，但您必须禁用 Bluehost 插件以防止问题。更多信息请见：<a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"

#: sources/php/init.php:677
msgid "How To Fix Problems With The Bluehost Plugin"
msgstr "如何修复Bluehost插件的问题"

#: sources/php/init.php:687
msgid "Configure Divi to Work With CheckoutWC"
msgstr "配置Divi以配合CheckoutWC使用"

# %1$s: Guide URL, %2$s: Guide link text
#: sources/php/init.php:690
msgid "CheckoutWC and Divi work great together, but you will need to adjust a couple of settings. Please see our guide here: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr "CheckoutWC和Divi配合得很好，但您需要调整几个设置。请参阅我们的指南：<a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"

#: sources/php/init.php:692
msgid "How To Fix Styling Issues With Divi Theme"
msgstr "如何修复Divi主题的样式问题"

#: sources/php/init.php:699
msgid "Configure Porto to Work With CheckoutWC"
msgstr "配置Porto以配合CheckoutWC使用"

# %1$s: Guide URL, %2$s: Guide link text
#: sources/php/init.php:702
msgid "CheckoutWC and Porto work great together, but you will need to adjust a couple of settings. Please see our guide here: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr "CheckoutWC和Porto配合得很好，但您需要调整几个设置。请参阅我们的指南：<a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"

#: sources/php/init.php:704
msgid "Fix Problems With Porto Theme"
msgstr "修复Porto主题的问题"

#: sources/php/init.php:711
msgid "Configure Astra Pro to Work With CheckoutWC"
msgstr "配置Astra Pro以配合CheckoutWC使用"

# %1$s: Info URL, %2$s: Info link text
#: sources/php/init.php:714
msgid "CheckoutWC and Astra Pro work great together, but there is one setting you should check. More info here: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr "CheckoutWC和Astra Pro配合得很好，但有一个设置您应该检查。更多信息请见：<a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"

#: sources/php/init.php:716
msgid "Fix Layout Issues with Astra Pro"
msgstr "修复Astra Pro的布局问题"

#: sources/php/init.php:723
msgid "Configure Woostify to Work With CheckoutWC"
msgstr "配置Woostify以配合CheckoutWC使用"

# %1$s: Info URL, %2$s: Info link text
#: sources/php/init.php:726
msgid "CheckoutWC and Woostify work great together, but there is one setting you should check. More info here: <a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"
msgstr "CheckoutWC和Woostify配合得很好，但有一个设置您应该检查。更多信息请见：<a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">%2$s</a>"

#: sources/php/init.php:728
msgid "Fix AJAX Add To Cart with Woostify and CheckoutWC Side Cart"
msgstr "修复Woostify和CheckoutWC侧边购物车的AJAX添加到购物车问题"

#: sources/php/init.php:828
msgid "Admin Preview Mode: CheckoutWC templates are disabled for normal users. To fix this, please activate templates here: WP Admin > CheckoutWC > Start Here"
msgstr "管理员预览模式：CheckoutWC 模板对普通用户已禁用。要修复此问题，请在此处激活模板：WP 管理后台 > CheckoutWC > 从这里开始"

#: sources/php/functions.php:213
msgid "Ship to"
msgstr "寄送到"

#: sources/php/functions.php:215
#: includes/Features/LocalPickup.php:675
#: includes/Admin/Pages/PickupLocationsAdminFree.php:93
#: includes/Admin/Pages/Premium/PickupLocations.php:92
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: sources/php/functions.php:572
msgid "Sorry, it seems that there are no available payment methods for your location. Please contact us if you require assistance or wish to make alternate arrangements."
msgstr "抱歉，似乎您所在地区没有可用的支付方式。如需帮助或希望安排其他支付方式，请联系我们。"

#: sources/php/functions.php:723
msgid "Enter your address to view shipping options."
msgstr "请输入您的地址以查看运输选项。"

#: sources/php/functions.php:736
msgid "No shipping methods available"
msgstr "没有可用的运输方法"

#: sources/php/functions.php:763
#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:704
msgid "Free!"
msgstr "免费！"

#: sources/php/functions.php:893
#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:676
msgid "Complete Order"
msgstr "已完成的订单"

#: sources/php/functions.php:976
msgid "All transactions are secure and encrypted."
msgstr "所有的交易都是安全和加密的。"

#: sources/php/functions.php:997
msgid "Your order is free. No payment is required."
msgstr "您的订单是免费的。不需要付款。"

#: sources/php/functions.php:1041
msgid "Same as shipping address"
msgstr "跟邮寄地址一样"

#: sources/php/functions.php:1050
msgid "Use a different billing address"
msgstr "使用不同的帐单地址"

# %1$s: Old order status, %2$s: New order status
#: sources/php/functions.php:1179
msgid "Order status changed from %1$s to %2$s."
msgstr "订单状态已从 %1$s 更改为 %2$s。"

#: sources/php/functions.php:1201
msgid "Tracking Number:"
msgstr "追踪号码："

#: sources/php/functions.php:1287
msgid "Return to cart"
msgstr "返回到购物车"

#: sources/php/functions.php:1324
msgid "Continue to shipping"
msgstr "继续发货"

#: sources/php/functions.php:1346
msgid "Continue to payment"
msgstr "继续付款"

#: sources/php/functions.php:1346
#: sources/php/functions.php:1382
msgid "Review order"
msgstr "检查订单"

#: sources/php/functions.php:1402
msgid "Return to information"
msgstr "返回信息"

#: sources/php/functions.php:1422
msgid "Return to shipping"
msgstr "返回运输"

#: sources/php/functions.php:1442
msgid "Return to payment"
msgstr "返回付款"

#: sources/php/functions.php:1489
#: includes/Features/SideCart.php:210
msgid "Cart"
msgstr "购物车"

#: sources/php/functions.php:1724
msgid "CheckoutWC: Error matching %d to customer %d"
msgstr "CheckoutWC：将 %d 匹配到客户 %d 时出错"

#: sources/php/functions.php:1970
msgid "Or"
msgstr "或"

#: sources/php/functions.php:2050
msgid "You can only have 1 %s in your cart."
msgstr "您的购物车中只能有 1 个 %s。"

#: sources/php/functions.php:2200
#: sources/ts/frontend/Components/CartItemQuantityControl.tsx:55
msgid "Decrement"
msgstr "递减"

#: sources/php/functions.php:2209
#: includes/Managers/AssetManager.php:720
#: includes/Managers/AssetManager.php:839
#: includes/Features/LocalPickup.php:439
#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:114
#: sources/ts/frontend/Components/CartItemQuantityControl.tsx:63
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: sources/php/functions.php:2212
#: sources/ts/frontend/Components/CartItemQuantityControl.tsx:70
msgid "Increment"
msgstr "增量"

#: sources/php/functions.php:2932
msgid "Unsubscribe"
msgstr "退订"

#: sources/php/functions.php:3294
#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:731
#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:69
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: sources/php/functions.php:3298
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: sources/php/functions.php:3350
msgid "There are no shipping options available. Please ensure that your address has been entered correctly, or contact us if you need any help."
msgstr "没有可用的运输选项。请确保您的地址输入正确，或如需帮助请联系我们。"

#: sources/php/functions.php:3569
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:73
msgid "SendWP - Transactional Email"
msgstr "SendWP - 事务性电子邮件"

#: sources/php/functions.php:3574
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:77
msgid "SendWP makes getting emails delivered as simple as a few clicks. So you can relax know those important emails are being delivered on time."
msgstr "SendWP让发送电子邮件变得简单，只需几次点击。这样您可以放心，重要邮件会准时送达。"

#: sources/php/functions.php:3577
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:79
msgid "Try SendWP now and <strong>get your first month for just $1.</strong>"
msgstr "立即试用SendWP，<strong>首月仅需1美元。</strong>"

#: sources/php/functions.php:3587
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:87
msgid "Note: SendWP is optional. You can use any transactional email service you prefer."
msgstr "注意：SendWP是可选的。您可以使用任何您喜欢的事务性电子邮件服务。"

#: sources/php/functions.php:3596
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:94
msgid "Connect to SendWP"
msgstr "连接到 SendWP"

#: sources/php/functions.php:3744
msgid "Welcome back"
msgstr "欢迎您回来"

#: sources/php/functions.php:3757
msgid "It looks like you already have an account. Please enter your login details below."
msgstr "看起来你已经有了一个账户。请在下面输入你的登录信息。"

#: sources/php/functions.php:3770
msgid "If you have shopped with us before, please enter your login details below."
msgstr "如果你以前在我们这里购物过，请在下面输入你的登录信息。"

#: sources/php/functions.php:3780
#: sources/php/functions.php:3781
msgid "Username or email address"
msgstr "用户名或电子邮件地址"

#: sources/php/functions.php:3794
#: sources/php/functions.php:3795
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: sources/php/functions.php:3815
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: sources/php/functions.php:3844
msgid "Or continue as guest"
msgstr "或继续做客"

#: sources/php/functions.php:3862
msgid "Lost your password? Please enter your username or email address. You will receive a link to create a new password via email."
msgstr "忘记密码？请输入您的用户名或电子邮件地址。您将通过电子邮件收到创建新密码的链接。"

#: sources/php/functions.php:3872
#: sources/php/functions.php:3873
msgid "Email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: sources/php/functions.php:3885
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: sources/php/functions.php:3900
#: includes/API/OrderBumpOfferFormPreviewAPI.php:46
#: includes/API/GetVariationFormAPI.php:33
msgid "Product not found"
msgstr "找不到产品"

#: sources/php/functions.php:3916
#: sources/php/functions.php:4053
msgid "No thanks"
msgstr "不用了，谢谢"

#: sources/php/deactivation-survey.php:19
msgid "CheckoutWC Feedback"
msgstr "CheckoutWC 反馈"

#: sources/php/deactivation-survey.php:33
msgid "May we have a little info about why you are deactivating?"
msgstr "请告诉我们您停用的原因？"

#: sources/php/deactivation-survey.php:44
msgid "Skip and Deactivate Now"
msgstr "跳过并立即停用"

# Error message logged when trying to activate an unregistered AB test
#: sources/php/ab-testing-api.php:10
msgid "CheckoutWC: You cannot activate an AB test that is not registered."
msgstr "CheckoutWC：您无法激活未注册的 AB 测试。"

#: lib/sendwp-sdk/sendwp-init.php:27
msgid "Security failed to check sendwp_install_nonce"
msgstr "安全检查sendwp_install_nonce失败"

#: lib/sendwp-sdk/sendwp-init.php:28
msgid "Ask an administrator for install_plugins capability"
msgstr "请向管理员申请 install_plugins 权限"

#: lib/sendwp-sdk/sendwp-init.php:29
msgid "SendWP is already connected."
msgstr "SendWP 已经连接。"

#: lib/sendwp-sdk/remote-install.php:84
msgid "Something went wrong. SendWP was not installed correctly."
msgstr "出现错误。SendWP 未正确安装。"

#: includes/Stats/StatCollection.php:193
msgid "Once Weekly"
msgstr "每周一次"

#: includes/Stats/StatCollection.php:737
msgid "Help us improve CheckoutWC."
msgstr "帮助我们改进 CheckoutWC。"

#: includes/Stats/StatCollection.php:740
msgid "Gathering usage data helps us to improve CheckoutWC. Opt-out at anytime."
msgstr "收集使用数据有助于我们改进 CheckoutWC。您可以随时选择退出。"

#: includes/Stats/StatCollection.php:741
msgid "Read more about what we collect."
msgstr "了解更多关于我们收集的信息。"

#: includes/Stats/StatCollection.php:745
msgid "Allow"
msgstr "允许"

#: includes/Stats/StatCollection.php:749
msgid "Do not allow"
msgstr "不允许"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:404
msgid "CheckoutWC License Key"
msgstr "CheckoutWC 许可证密钥"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:409
msgid "Your license key is set with the constant <code>CFW_LICENSE_KEY</code>."
msgstr "您的许可证密钥已通过常量 <code>CFW_LICENSE_KEY</code> 设置。"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:416
msgid "License Holder"
msgstr "许可证持有人"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:428
msgid "Plan"
msgstr "计划"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:436
msgid "Activation Limit"
msgstr "激活限制"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:444
#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:75
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:451
msgid "Refresh License Info"
msgstr "刷新许可证信息"

#: includes/Managers/UpdatesManager.php:494
msgid "Please enter your license key."
msgstr "请输入您的许可证密钥。"

# Debug error message logged when license check reaches unexpected state
#: includes/Managers/UpdatesManager.php:642
msgid "License Check Error: You should not be able to get here. I am kind of freaked out."
msgstr "许可证检查错误：您不应该到达这里。我有点慌了。"

#: includes/Managers/AssetManager.php:243
msgid "required"
msgstr "必填"

#: includes/Managers/AssetManager.php:416
#: includes/Compatibility/Plugins/WooCommerceGiftCards.php:123
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: includes/Managers/AssetManager.php:425
msgid "Have a promo code? Click here."
msgstr "有促销代码吗？请点击这里。"

#: includes/Managers/AssetManager.php:434
msgid "Promo Code"
msgstr "优惠码"

#: includes/Managers/AssetManager.php:443
msgid "Enter Promo Code"
msgstr "输入促销代码"

#: includes/Managers/AssetManager.php:680
msgid "Please enter a valid phone number."
msgstr "请输入一个有效的电话号码。"

#: includes/Managers/AssetManager.php:689
msgid "Please enter your first and last name."
msgstr "请输入你的名字和姓氏。"

#: includes/Managers/AssetManager.php:691
#: includes/Managers/AssetManager.php:830
msgid "Please enter a new quantity:"
msgstr "请输入新的数量："

#: includes/Managers/AssetManager.php:692
msgid "3-digit security code usually found on the back of your card. American Express cards have a 4-digit code located on the front."
msgstr "3位数的安全码，通常在卡的背面。美国运通卡的正面有一个4位数的密码。"

#: includes/Managers/AssetManager.php:693
#: includes/Managers/AssetManager.php:831
msgid "Are you sure you want to remove this item from your cart?"
msgstr "您是否确定要从您的购物车中删除此商品？"

# %s: Field name
#: includes/Managers/AssetManager.php:696
msgid "%s is a required field."
msgstr "%s 是必填字段。"

#: includes/Managers/AssetManager.php:697
msgid "There was a problem checking out. Please try again. If the problem persists, please get in touch with us so we can assist."
msgstr "结账时出现问题。请重试。如果问题持续存在，请联系我们以便我们提供帮助。"

#: includes/Managers/AssetManager.php:698
msgid "Please enter a valid postcode / ZIP."
msgstr "请输入有效的邮政编码。"

#: includes/Managers/AssetManager.php:699
#: includes/Features/LocalPickup.php:559
msgid "Pickup"
msgstr "自取"

#: includes/Managers/AssetManager.php:700
msgid "Continue to pickup"
msgstr "继续取货"

#: includes/Managers/AssetManager.php:701
#: includes/Managers/AssetManager.php:833
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: includes/Managers/AssetManager.php:702
#: includes/Managers/AssetManager.php:834
#: includes/API/GetVariationFormAPI.php:117
msgid "Add to cart"
msgstr "加入购物车"

#: includes/Managers/AssetManager.php:703
#: includes/Managers/AssetManager.php:835
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: includes/Managers/AssetManager.php:711
msgid "Start with post/zip code or street"
msgstr "以邮政/邮政编码或街道开始"

#: includes/Managers/AssetManager.php:719
msgid "Shipping method"
msgstr "配送方式"

#: includes/Managers/AssetManager.php:733
msgid "Error processing checkout. Please try again."
msgstr "处理结账时出错。请重试。"

#: includes/Managers/AssetManager.php:759
msgid "You may also like&hellip;"
msgstr "您可能还喜欢&hellip;"

#: includes/Managers/AssetManager.php:832
#: sources/ts/frontend/Components/SideCartFloatingButton.tsx:28
msgid "View cart"
msgstr "查看购物车"

#: includes/Managers/AssetManager.php:836
msgid "Remove this item"
msgstr "删除此项目"

#: includes/Managers/AssetManager.php:837
msgid "Proceed to checkout"
msgstr "进行结算"

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:71
#: includes/Features/CartEditingAtCheckout.php:45
msgid "Checkout is not available whilst your cart is empty."
msgstr "购物车为空时无法结账。"

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:135
#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:245
msgid "Sorry, this order is invalid and cannot be paid for."
msgstr "抱歉，此订单无效，无法付款。"

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:139
msgid "Please log in to your account below to continue to the payment form."
msgstr "请登录您的账户以继续付款表单。"

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:146
msgid "You are paying for a guest order. Please continue with payment only if you recognize this order."
msgstr "您正在为访客订单付款。仅当您确认此订单时才继续付款。"

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:152
msgid "This order cannot be paid for. Please contact us if you need assistance."
msgstr "此订单无法付款。如需帮助，请联系我们。"

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:158
#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:242
msgid "This order&rsquo;s status is &ldquo;%s&rdquo;&mdash;it cannot be paid for. Please contact us if you need assistance."
msgstr "此订单状态为“%s”——无法付款。如需帮助，请联系我们。"

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:187
msgid "Sorry, \"%s\" is no longer in stock so this order cannot be paid for. We apologize for any inconvenience caused."
msgstr "抱歉，“%s”已无库存，无法付款。对此造成的不便，我们深表歉意。"

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:201
msgid "Sorry, we do not have enough \"%1$s\" in stock to fulfill your order (%2$s available). We apologize for any inconvenience caused."
msgstr "抱歉，我们没有足够的“%1$s”库存来完成您的订单（仅有 %2$s 可用）。对此造成的不便，我们深表歉意。"

#: includes/Loaders/LoaderAbstract.php:248
msgid "Invalid order."
msgstr "无效订单。"

#: includes/Features/Turnstile.php:133
#: includes/Features/Turnstile.php:187
#: includes/Features/Turnstile.php:316
msgid "Please complete the verification challenge."
msgstr "请完成验证挑战。"

#: includes/Features/Turnstile.php:335
msgid "Verification service unavailable. Please try again."
msgstr "验证服务不可用。请重试。"

#: includes/Features/Turnstile.php:351
msgid "Verification failed. Please try again."
msgstr "验证失败。请重试。"

#: includes/Features/Turnstile.php:378
msgid "We have detected that Simple Cloudflare Turnstile is active. To enable CheckoutWC Turnstile functionality, please deactivate Simple Cloudflare Turnstile."
msgstr "我们检测到 Simple Cloudflare Turnstile 正在启用。要启用 CheckoutWC Turnstile 功能，请停用 Simple Cloudflare Turnstile。"

#: includes/Features/SideCart.php:619
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:281
msgid "Congrats! You get free standard shipping."
msgstr "祝贺你!你可以得到免费的标准运费。"

#: includes/Features/SideCart.php:633
msgid "You\\'re %s away from free shipping!"
msgstr "您还差 %s 即可享受免运费！"

#: includes/Features/SideCart.php:752
#: includes/Admin/WooCommerceAdminScreenAugmenter.php:17
msgid "CheckoutWC:"
msgstr "CheckoutWC："

#: includes/Features/SideCart.php:753
msgid "Settings marked with asterisks (**) may be overridden based on your Side Cart settings. (CheckoutWC > Side Cart)"
msgstr "带星号（**）标记的设置可能会根据您的侧边购物车设置被覆盖。（CheckoutWC > 侧边购物车）"

#: includes/Features/OrderBumps.php:561
msgid "All orders"
msgstr "所有订单"

#: includes/Features/OrderBumps.php:564
msgid "Contains Any Order Bump"
msgstr "包含任意订单附加项"

# %s: Order bump title
#: includes/Features/OrderBumps.php:570
msgid "Has Bump: %s"
msgstr "有附加项：%s"

#: includes/Features/LocalPickup.php:112
msgid "Delivery method"
msgstr "运费方式"

#: includes/Features/LocalPickup.php:136
msgid "Pick up"
msgstr "提取"

#: includes/Features/LocalPickup.php:151
msgid "Ship"
msgstr "发"

#: includes/Features/LocalPickup.php:250
msgid "Pickup locations"
msgstr "取货地点"

#: includes/Features/LocalPickup.php:434
#: includes/Features/LocalPickup.php:436
#: includes/Admin/Pages/PickupLocationsAdminFree.php:21
#: includes/Admin/Pages/Premium/PickupLocations.php:22
msgid "Pickup Locations"
msgstr "自提地点"

#: includes/Features/LocalPickup.php:435
#: includes/Features/LocalPickup.php:601
#: includes/Features/LocalPickup.php:689
#: includes/Features/LocalPickup.php:731
msgid "Pickup Location"
msgstr "取货地点"

#: includes/Features/LocalPickup.php:437
msgid "Add Pickup Location"
msgstr "添加自提地点"

#: includes/Features/LocalPickup.php:438
msgid "Add New Pickup Location"
msgstr "添加新的自提地点"

#: includes/Features/LocalPickup.php:440
msgid "Edit Pickup Location"
msgstr "编辑自提地点"

#: includes/Features/LocalPickup.php:441
msgid "New Pickup Location"
msgstr "新的自提地点"

#: includes/Features/LocalPickup.php:442
msgid "View Pickup Locations"
msgstr "查看自提地点"

#: includes/Features/LocalPickup.php:443
msgid "View Pickup Location"
msgstr "查看自提地点"

#: includes/Features/LocalPickup.php:444
msgid "Search Pickup Locations"
msgstr "搜索自提地点"

#: includes/Features/LocalPickup.php:445
msgid "No Pickup Location found"
msgstr "未找到自提地点"

#: includes/Features/LocalPickup.php:446
msgid "No Pickup Locations found in trash"
msgstr "垃圾箱中未找到自提地点"

#: includes/Features/LocalPickup.php:451
msgid "This is where you can add new Pickup Locations."
msgstr "您可以在这里添加新的自提地点。"

#: includes/Features/LocalPickup.php:524
#: sources/ts/frontend/Components/ReviewPane/PaymentMethodReviewPane.tsx:35
#: sources/ts/frontend/Components/ReviewPane/OrderReviewStepReviewPane.tsx:33
msgid "Method"
msgstr "方法"

#: includes/Features/LocalPickup.php:542
msgid "Pick up in store"
msgstr "到店取货"

#: includes/Features/LocalPickup.php:661
msgid "Pickup instructions"
msgstr "接机说明"

#: includes/Features/LocalPickup.php:826
msgid "Usually ready in 1 hour."
msgstr "通常在1小时内完成。"

#: includes/Features/LocalPickup.php:827
msgid "Usually ready in 2 hours."
msgstr "通常在2小时内准备好。"

#: includes/Features/LocalPickup.php:828
msgid "Usually ready in 4 hours."
msgstr "通常在4小时内准备好。"

#: includes/Features/LocalPickup.php:829
msgid "Usually ready in 24 hours."
msgstr "通常在24小时内准备好。"

#: includes/Features/LocalPickup.php:830
msgid "Usually ready in 2-4 days."
msgstr "通常在2-4天内准备好。"

#: includes/Features/LocalPickup.php:831
msgid "Usually ready in 5+ days."
msgstr "通常在5天以上准备好。"

#: includes/Features/HideOptionalAddressFields.php:48
msgid "Add Address Line 2"
msgstr "添加地址线2"

#: includes/Features/HideOptionalAddressFields.php:70
msgid "Add Company"
msgstr "添加公司"

#: includes/Features/FetchifyAddressAutocomplete.php:72
msgid "Address Search"
msgstr "地址搜索"

#: includes/Features/FetchifyAddressAutocomplete.php:77
msgid "Search for your address"
msgstr "搜索你的地址"

#: includes/Features/FetchifyAddressAutocomplete.php:78
msgid "Or enter address manually."
msgstr "或者手动输入地址。"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:84
msgid "You have been unsubscribed from our cart reminder emails."
msgstr "您已经退订了我们的购物车提醒邮件。"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:109
#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:111
#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:27
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:36
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:110
#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:63
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:112
msgid "Add Email"
msgstr "添加电子邮件"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:113
msgid "Add New Email"
msgstr "添加新电子邮件"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:115
msgid "Edit Email"
msgstr "编辑电子邮件"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:116
msgid "New Email"
msgstr "新电子邮件"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:117
msgid "View Emails"
msgstr "查看电子邮件"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:118
msgid "View Email"
msgstr "查看电子邮件"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:119
msgid "Search Emails"
msgstr "搜索电子邮件"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:120
msgid "No Email found"
msgstr "未找到电子邮件"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:121
msgid "No Emails found in trash"
msgstr "垃圾箱中未找到电子邮件"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:126
msgid "This is where you can add new Abandoned Cart Recovery Emails."
msgstr "您可以在这里添加新的弃单恢复电子邮件。"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:719
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:722
#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:59
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:725
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:728
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:848
#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:912
msgid "This order was abandoned and subsequently recovered."
msgstr "这一命令被放弃，随后被收回。"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:1038
msgid "CheckoutWC ACR only"
msgstr "仅限 CheckoutWC ACR"

#: includes/Features/AbandonedCartRecovery.php:1039
msgid "Check this box if the coupon can only be used by customers with an abandoned cart."
msgstr "如果优惠券只能由有遗弃购物车的客户使用，请勾选此框。"

#: includes/Admin/WooCommerceAdminScreenAugmenter.php:18
msgid "Settings marked with asterisks (**) may be overridden on the checkout page based on your Login and Registration settings. (CheckoutWC > Pages)"
msgstr "带星号（**）标记的设置可能会根据您的登录和注册设置在结账页面被覆盖。（CheckoutWC > 页面）"

#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:61
msgid "You're missing out on important updates because your license key is missing, invalid, or expired."
msgstr "由于您的许可证密钥缺失、无效或已过期，您错过了重要更新。"

#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:112
msgid "<strong>It is a temporary deactivation.</strong> I am just debugging an issue."
msgstr "<strong>这是临时停用。</strong> 我只是在调试一个问题。"

#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:113
msgid "The plugin <strong>broke my layout</strong> or some functionality."
msgstr "插件 <strong>破坏了我的布局</strong> 或某些功能。"

#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:114
msgid "The plugin is <strong>too complicated to configure.</strong>"
msgstr "插件 <strong>配置起来太复杂了。</strong>"

#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:115
#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:178
#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:215
#: includes/Admin/Pages/Premium/LocalPickupAdmin.php:225
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:104
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:121
msgid "Let us know why you are deactivating CheckoutWC so we can improve the plugin"
msgstr "请告诉我们您停用 CheckoutWC 的原因，以便我们改进插件"

#: includes/Admin/AdminPluginsPageManager.php:316
msgid "Select Any One Option..."
msgstr "请选择任意一个选项..."

#: includes/Action/ValidatePostcodeAction.php:33
#, php-format
msgid "Please enter a valid %s."
msgstr "请输入一个有效的%s。"

#: includes/Action/ValidateEmailDomainAction.php:44
msgid "Email address contains invalid domain name."
msgstr "电子邮件地址包含无效的域名。"

#: includes/Action/UpdateCheckoutAction.php:71
msgid "Sorry, your session has expired."
msgstr "抱歉，您的会话已过期。"

#: includes/Action/UpdateCheckoutAction.php:71
msgid "Return to shop"
msgstr "返回商店"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:85
msgid "Use Recommended"
msgstr "使用建议"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:86
msgid "Use Your Address"
msgstr "使用您的地址"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:103
msgid "Reenter Address"
msgstr "重新输入地址"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:104
msgid "Use Existing Address"
msgstr "使用现有的地址"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:168
msgid "Use recommended address instead?"
msgstr "用推荐的地址代替？"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:171
msgid "We\\'re unable to verify your address, but found a close match."
msgstr "我们无法验证您的地址，但找到了一个接近的匹配。"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:175
#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:248
#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:305
#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:358
#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:409
msgid "We are unable to verify your address."
msgstr "我们无法核实你的地址。"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:179
msgid "Please confirm you would like to use this address or try again."
msgstr "请确认你想使用这个地址或再试一次。"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:186
msgid "You Entered"
msgstr "您进入了"

#: includes/Action/SmartyStreetsAddressValidationAction.php:198
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: includes/Action/RemoveCouponAction.php:26
msgid "Sorry there was a problem removing this coupon."
msgstr "抱歉，移除此优惠券时出现问题。"

#: includes/Action/RemoveCouponAction.php:29
msgid "Coupon has been removed."
msgstr "优惠券已被移除。"

#: includes/Action/LostPasswordAction.php:59
msgid "A password reset email has been sent to the email address on file for your account, but may take several minutes to show up in your inbox. Please wait at least 10 minutes before attempting another reset."
msgstr "密码重置邮件已发送至您账户的注册邮箱，但可能需要几分钟才能出现在您的收件箱中。请至少等待10分钟后再尝试重置。"

#: includes/Action/LogInAction.php:24
msgid "There was an error logging in. Please check your credentials and try again."
msgstr "登录时出错。请检查您的凭据，然后重试。"

#: includes/API/UserRolesAPI.php:44
msgid "Guest (Not Logged In)"
msgstr "访客（未登录）"

#: includes/API/ProductsAndVariationsSearchAPI.php:68
msgid "The date the last order for this product was placed, in the site's timezone."
msgstr "该产品的最后订单日期（网站时区）。"

#: includes/API/ProductsAndVariationsSearchAPI.php:85
msgid "Limit result set to products that are low or out of stock. (Deprecated)"
msgstr "将结果集限制为库存不足或缺货的产品。(已废弃）"

#: includes/API/ProductsAndVariationsSearchAPI.php:91
msgid "Search by similar product name or sku."
msgstr "按相似的产品名称或SKU搜索。"

#: includes/API/AfterCheckoutBumpProductFormAPI.php:24
msgid "No thanks, just complete my order"
msgstr "不，谢谢，只要完成我的订单"

#: includes/API/AfterCheckoutBumpProductFormAPI.php:41
msgid "Your order is almost complete..."
msgstr "您的订单即将完成..."

#: includes/API/AfterCheckoutBumpProductFormAPI.php:45
msgid "Add this offer to your order and save!"
msgstr "将此优惠添加到您的订单中，就可以省钱了"

#: includes/API/AfterCheckoutBumpProductFormAPI.php:55
#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:20
msgid "Order Submitted"
msgstr "订单已提交"

#: includes/API/AfterCheckoutBumpProductFormAPI.php:61
#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:24
msgid "Special Offer"
msgstr "特价"

#: includes/API/AfterCheckoutBumpProductFormAPI.php:67
#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:28
msgid "Order Received"
msgstr "收到订单"

#: includes/API/AbandonedCartRecoveryReportAPI.php:99
msgid "Recoverable Orders"
msgstr "可恢复订单"

#: includes/API/AbandonedCartRecoveryReportAPI.php:103
msgid "Recovered Orders"
msgstr "已恢复订单"

#: includes/API/AbandonedCartRecoveryReportAPI.php:107
msgid "Lost Orders"
msgstr "丢失订单"

#: includes/API/AbandonedCartRecoveryReportAPI.php:111
msgid "Recoverable Revenue"
msgstr "可恢复收入"

#: includes/API/AbandonedCartRecoveryReportAPI.php:115
msgid "Recovered Revenue"
msgstr "已恢复收入"

#: includes/API/AbandonedCartRecoveryReportAPI.php:119
msgid "Recovery Rate"
msgstr "恢复率"

#. block title
#: block.json
msgid "Order Bump Steps"
msgstr "订单附加步骤"

#. block description
#: block.json
msgid "A steps header for Order Bumps displayed after clicking Complete Order."
msgstr "点击完成订单后显示的订单附加步骤标题。"

# Error message shown when order bump offer form fails to load
#: blocks/order-bump-offer-form/render.php:18
msgid "Could not load offer form."
msgstr "无法加载优惠表单。"

#. block title
#: block.json
msgid "Order Bump Offer Form"
msgstr "订单附加优惠表单"

#. block description
#: block.json
msgid "The form to accept or reject the bump offer."
msgstr "接受或拒绝附加优惠的表单。"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:38
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:39
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:40
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:41
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:42
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:43
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:44
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:54
msgid "Sun"
msgstr "周日"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:55
msgid "Mon"
msgstr "周一"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:56
msgid "Tue"
msgstr "周二"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:57
msgid "Wed"
msgstr "周三"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:58
msgid "Thr"
msgstr "周四"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:59
msgid "Fri"
msgstr "周五"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:60
msgid "Sat"
msgstr "周六"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:74
msgid "January"
msgstr "一月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:75
msgid "February"
msgstr "二月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:76
msgid "March"
msgstr "三月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:77
msgid "April"
msgstr "四月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:78
#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:95
msgid "May"
msgstr "五月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:79
msgid "June"
msgstr "六月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:80
msgid "July"
msgstr "七月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:81
msgid "August"
msgstr "八月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:82
msgid "September"
msgstr "九月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:83
msgid "October"
msgstr "十月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:84
msgid "November"
msgstr "十一月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:85
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:91
msgid "Jan"
msgstr "1月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:92
msgid "Feb"
msgstr "2月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:93
msgid "Mar"
msgstr "3月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:94
msgid "Apr"
msgstr "4月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:96
msgid "Jun"
msgstr "6月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:97
msgid "Jul"
msgstr "7月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:98
msgid "Aug"
msgstr "8月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:99
msgid "Sep"
msgstr "9月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:100
msgid "Oct"
msgstr "10月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:101
msgid "Nov"
msgstr "11月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:102
msgid "Dec"
msgstr "12月"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:130
msgid "am"
msgstr "上午"

#: sources/ts/functions/cfwFormatDate.ts:130
msgid "pm"
msgstr "下午"

#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:55
msgid "Order Bump Steps Stettings"
msgstr "订单附加步骤设置"

#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:58
msgid "Step 1 Title"
msgstr "步骤1标题"

#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:59
msgid "The title of Step 1. Example: Order Submitted"
msgstr "步骤1的标题。例如：订单已提交"

#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:64
msgid "Step 2 Title"
msgstr "步骤2标题"

#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:65
msgid "The title of Step 2. Example: Special Offer"
msgstr "步骤2的标题。例如：特别优惠"

#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:70
msgid "Step 3 Title"
msgstr "步骤3标题"

#: sources/ts/blocks/OrderBumpSteps.tsx:71
msgid "The title of Step 3. Example: Order Received"
msgstr "步骤3的标题。例如：订单已接收"

#: sources/ts/admin/order-bumps-editor.tsx:59
msgid "Order Bump Preview"
msgstr "订单附加预览"

#: sources/ts/admin/order-bumps-editor.tsx:118
msgid "Note: This is just a preview. The price shown will not be properly discounted in this context."
msgstr "注意：这只是预览。此处显示的价格不会正确折扣。"

#: sources/ts/admin/admin.ts:116
#: sources/ts/admin/Components/SettingsImporterButton.ts:12
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: sources/ts/admin/admin.ts:117
msgid "Are you sure you want to reset your conversion statistics for this Order Bump? This cannot be undone."
msgstr "您确定要重置此订单附加的转化统计数据吗？此操作不可撤销。"

#: sources/ts/admin/admin.ts:120
msgid "Yes, reset!"
msgstr "是，重置！"

#: sources/ts/admin/admin.ts:143
msgid "Please enter an email address."
msgstr "请输入电子邮件地址。"

#: sources/ts/admin/admin.ts:158
msgid "Email sent successfully."
msgstr "邮件发送成功。"

#: sources/ts/admin/admin.ts:167
msgid "Are you sure you want to clear all tracked carts and reset all recovery statistics? This cannot be undone."
msgstr "您确定要清除所有跟踪的购物车并重置所有恢复统计数据吗？此操作不可撤销。"

#: sources/ts/admin/admin.ts:178
msgid "Are you sure you want to discard all unsaved changes?"
msgstr "您确定要放弃所有未保存的更改吗？"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:903
#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:913
#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:17
#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:65
#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:26
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:45
msgid "Order Bumps"
msgstr "订单附加销售"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:904
msgid "Order Bump"
msgstr "订单附加销售"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:905
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:906
msgid "Add New Order Bump"
msgstr "添加新的订单附加"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:907
msgid "Edit Order Bump"
msgstr "编辑订单附加"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:908
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:61
msgid "New Order Bump"
msgstr "新订单附加"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:909
msgid "View Order Bump"
msgstr "查看订单附加销售"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:910
msgid "Find Order Bump"
msgstr "查找订单附加销售"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:911
msgid "No order bumps were found."
msgstr "未找到订单附加。"

#: includes/Model/Bumps/BumpAbstract.php:912
msgid "Not found in trash"
msgstr "回收站中未找到"

# %1$s: Plugin name, %2$s: Link opening tag, %3$s: Version number, %4$s: Link closing tag
#: includes/Managers/Helpers/EDD_SL_Plugin_Updater.php:280
msgid "There is a new version of %1$s available. %2$sView version %3$s details%4$s."
msgstr "%1$s 有新版本可用。%2$s查看版本 %3$s 详情%4$s。"

# %1$s: Plugin name, %2$s: Link opening tag, %3$s: Version number, %4$s: Link closing tag, %5$s: Update link opening tag, %6$s: Update link closing tag
#: includes/Managers/Helpers/EDD_SL_Plugin_Updater.php:289
msgid "There is a new version of %1$s available. %2$sView version %3$s details%4$s or %5$supdate now%6$s."
msgstr "%1$s 有新版本可用。%2$s查看版本 %3$s 详情%4$s 或 %5$s立即更新%6$s。"

#: includes/Managers/Helpers/EDD_SL_Plugin_Updater.php:533
msgid "You do not have permission to install plugin updates"
msgstr "您没有权限安装插件更新"

#: includes/Managers/Helpers/EDD_SL_Plugin_Updater.php:533
msgid "Error"
msgstr "错误"

# Error message logged when Jupiter theme callback removal fails
#: includes/Compatibility/Themes/Jupiter.php:49
msgid "CheckoutWC: Failed to unset Jupiter theme callbacks."
msgstr "CheckoutWC：取消 Jupiter 主题回调失败。"

#: includes/Compatibility/Themes/Astra.php:81
msgid "Enable Astra Support (Beta)"
msgstr "启用 Astra 支持（测试版）"

#: includes/Compatibility/Themes/Astra.php:82
msgid "Allow Astra to replace header and footer. Allows Astra / Astra Addon to load its styles and scripts on the checkout page."
msgstr "允许 Astra 替换页眉和页脚。允许 Astra / Astra 插件在结账页面加载其样式和脚本。"

#: includes/Compatibility/Gateways/PayPalForWooCommerce.php:38
msgid "Please update to the latest version of PayPal for WooCommerce to get full support."
msgstr "请更新到最新版本的 PayPal for WooCommerce 以获得完整支持。"

#: includes/Compatibility/Gateways/PayPalForWooCommerce.php:363
msgid "Logged in with PayPal. Please continue your order below."
msgstr "与PayPal签约。 请继续下面的订单。"

#: includes/Compatibility/Plugins/WooCommerceGiftCards.php:64
#: includes/Compatibility/Plugins/WooCommerceGiftCards.php:72
msgid "Enter your code&hellip;"
msgstr "输入您的代码&hellip;"

#: includes/Compatibility/Plugins/WooCommerceGiftCards.php:94
msgid "Have a gift card?"
msgstr "有礼品卡吗？"

#: includes/Compatibility/Plugins/WooCommerceCheckoutFieldEditor.php:68
msgid "Enable Checkout Field Editor address field overrides. (Not Recommended)"
msgstr "启用结账字段编辑器地址字段覆盖。（不推荐）"

#: includes/Compatibility/Plugins/WooCommerceCheckoutFieldEditor.php:69
msgid "Allow WooCommerce Checkout Field Editor to modify billing and shipping address fields. Not compatible with these features: Separate House Number and Street Name Address Fields, Full Name Field, Fetchify"
msgstr "允许 WooCommerce 结账字段编辑器修改账单和送货地址字段。不兼容以下功能：分开门牌号和街道名称地址字段、全名字段、Fetchify"

#: includes/Compatibility/Plugins/WooCommerceCheckoutFieldEditor.php:103
msgid "Full-width"
msgstr "全宽"

#: includes/Compatibility/Plugins/WPRocket.php:116
msgid "Enable WP Rocket Delay JS Execution compatibility mode"
msgstr "启用 WP Rocket 延迟 JS 执行兼容模式"

#: includes/Compatibility/Plugins/WPRocket.php:117
msgid "By default, we exclude our scripts and script dependencies to prevent compatibility problems. Uncheck to allow CheckoutWC scripts to be delayed for maximum performance."
msgstr "默认情况下，我们排除我们的脚本及其依赖项以防止兼容性问题。取消选中以允许 CheckoutWC 脚本延迟执行以获得最大性能。"

#: includes/Compatibility/Plugins/UltimateRewardsPoints.php:28
msgid "Points"
msgstr "积分"

#: includes/Compatibility/Plugins/UltimateRewardsPoints.php:29
msgid "Apply Points"
msgstr "应用积分"

#: includes/Compatibility/Plugins/UltimateRewardsPoints.php:31
msgid " Points"
msgstr "积分"

#: includes/Compatibility/Plugins/ThemeHighCheckoutFieldEditorPro.php:69
msgid "Enable ThemeHigh Checkout Field Editor address field overrides"
msgstr "启用 ThemeHigh 结账字段编辑器地址字段覆盖"

#: includes/Compatibility/Plugins/ThemeHighCheckoutFieldEditorPro.php:70
#: includes/Compatibility/Plugins/ThemeHighCheckoutFieldEditor.php:47
msgid "Allow ThemeHigh Checkout Field Editor to modify billing and shipping address fields. (Not Recommended)"
msgstr "允许 ThemeHigh 结账字段编辑器修改账单和送货地址字段。（不推荐）"

#: includes/Compatibility/Plugins/ThemeHighCheckoutFieldEditor.php:46
msgid "Enable ThemeHigh Checkout Field Editor address field overrides."
msgstr "启用 ThemeHigh 结账字段编辑器地址字段覆盖。"

#: includes/Compatibility/Plugins/ShipMondo.php:16
msgid "Please select a pickup point before placing your order."
msgstr "请在下单前选择一个取货点。"

#: includes/Compatibility/Plugins/SendCloud.php:16
msgid "Please choose a service point."
msgstr "请选择一个服务点。"

#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL4.php:65
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL4.php:66
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL.php:67
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL.php:68
#: includes/Compatibility/Plugins/NLPostcodeChecker.php:67
#: includes/Compatibility/Plugins/NLPostcodeChecker.php:68
#: includes/Compatibility/Plugins/MyParcel.php:63
msgid "Nr."
msgstr "编号。"

#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL4.php:80
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL4.php:81
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL.php:82
#: includes/Compatibility/Plugins/PostNL.php:83
#: includes/Compatibility/Plugins/MyParcel.php:78
msgid "Suffix"
msgstr "后缀"

#: includes/Compatibility/Plugins/PWGiftCardsPro.php:30
msgid "Unknown Error"
msgstr "未知错误"

#: includes/Compatibility/Plugins/MyParcel.php:47
msgid "street_name"
msgstr "street_name"

#: includes/Compatibility/Plugins/MyParcel.php:62
msgid "abbreviation_house_number"
msgstr "abbreviation_house_number"

#: includes/Compatibility/Plugins/MyParcel.php:77
msgid "suffix"
msgstr "后缀"

#: includes/Compatibility/Plugins/ElementorPro.php:95
msgid "Enable Elementor Pro support."
msgstr "启用 Elementor Pro 支持。"

#: includes/Compatibility/Plugins/ElementorPro.php:96
msgid "Allow Elementor Pro to replace header and footer."
msgstr "允许 Elementor Pro 替换页眉和页脚。"

#: includes/Compatibility/Plugins/CashierForWooCommerce.php:62
msgid "Enable Cashier for WooCommerce address field overrides. (Not Recommended)"
msgstr "启用 WooCommerce 收银员地址字段覆盖。（不推荐）"

#: includes/Compatibility/Plugins/CashierForWooCommerce.php:63
msgid "Allow WooCommerce Cashier Checkout Field Editor module to modify billing and shipping address fields. Not compatible with these features: Separate House Number and Street Name Address Fields, Full Name Field"
msgstr "允许 WooCommerce 收银员结账字段编辑器模块修改账单和送货地址字段。不兼容以下功能：分开门牌号和街道名称地址字段、全名字段"

#: includes/Admin/Pages/PickupLocationsAdminFree.php:218
#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:106
#: includes/Admin/Pages/General.php:326
#: includes/Compatibility/Plugins/CartFlows.php:62
#: includes/Admin/Pages/Premium/PickupLocations.php:217
#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:206
#: includes/Admin/Pages/Premium/LocalPickupAdmin.php:165
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:238
msgid "CheckoutWC"
msgstr "CheckoutWC"

#: includes/Compatibility/Plugins/BeaverThemer.php:38
msgid "Enable Beaver Themer Support"
msgstr "启用 Beaver Themer 支持"

#: includes/Compatibility/Plugins/BeaverThemer.php:39
msgid "Allow Beaver Themer to replace header and footer."
msgstr "允许 Beaver Themer 替换页眉和页脚。"

#: includes/Admin/Pages/WooCommercePages.php:21
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: includes/Admin/Pages/WooCommercePages.php:29
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:108
msgid "Checkout"
msgstr "结账"

#: includes/Admin/Pages/WooCommercePages.php:30
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:53
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:144
msgid "Thank You"
msgstr "谢谢您"

#: includes/Admin/Pages/WooCommercePages.php:31
msgid "Global Options"
msgstr "全局选项"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:14
#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:89
#: includes/Admin/Pages/Premium/TrustBadges.php:15
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:113
msgid "Trust Badges"
msgstr "信任徽章"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:24
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:72
msgid "Trust Badge Options"
msgstr "信任徽章选项"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:25
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:73
msgid "Configure general Trust Badge options."
msgstr "配置通用信任徽章选项。"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:38
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:78
msgid "Enable Trust Badges"
msgstr "启用信任徽章"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:39
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:79
msgid "Enable trust badges on CheckoutWC templates. Uncheck to hide badges."
msgstr "在 CheckoutWC 模板上启用信任徽章。取消勾选以隐藏徽章。"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:43
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:90
msgid "Trust Badge Output Location"
msgstr "信任徽章显示位置"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:44
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:91
msgid "Where to display the trust badges on the checkout page."
msgstr "在结账页面上显示信任徽章的位置。"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:51
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:17
msgid "Below the checkout cart summary"
msgstr "结账购物车摘要下方"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:52
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:18
msgid "Output in a single column below the checkout cart summary totals"
msgstr "在结账购物车摘要总计下方以单列输出"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:60
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:22
msgid "After the checkout form"
msgstr "结账表单之后"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:61
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:23
msgid "Output in a single row below the checkout form above the footer"
msgstr "在结账表单下方页脚上方以单行输出"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:69
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:27
msgid "Top of the footer"
msgstr "页脚顶部"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:70
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:28
msgid "Output in a single row inside the footer"
msgstr "在页脚内以单行输出"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:76
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:96
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:170
msgid "Heading"
msgstr "标题"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:77
#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:78
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:97
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:98
msgid "Example: Why choose us?"
msgstr "示例：为什么选择我们？"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:77
msgid "We've Got You Covered!"
msgstr "我们为您保驾护航！"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:90
#: sources/ts/admin/Components/Forms/TrustBadgeSettingsForm.tsx:114
msgid "Create trust badges to display on your checkout page."
msgstr "创建信任徽章以显示在您的结账页面。"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:112
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:79
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:82
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:65
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:112
#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:158
#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:161
msgid "30 Day Money Back Guarantee!"
msgstr "30 天退款保证！"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:114
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:93
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:96
msgid "Subtitle"
msgstr "副标题"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:119
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:32
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:106
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:436
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:120
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:112
msgid "Guarantee"
msgstr "保证"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:126
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:120
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:127
#: sources/ts/admin/Components/MediaLibraryButton.tsx:43
msgid "Choose Image"
msgstr "选择图片"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:130
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:132
msgid "Clear image"
msgstr "清除图片"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:134
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:140
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:136
#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:162
msgid "Every product we sell comes with a 30-day money-back guarantee. Have a problem? Let us know and we'll make it right!"
msgstr "我们销售的每个产品都附带 30 天退款保证。有问题？告诉我们，我们会帮您解决！"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:140
msgid "WYSIWYG"
msgstr "所见即所得"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:144
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:150
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:148
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:171
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayConditions.tsx:22
msgid "Display Conditions"
msgstr "显示条件"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:151
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:156
msgid "Manage Display Conditions"
msgstr "管理显示条件"

#: includes/Admin/Pages/TrustBadgesAdminFree.php:183
#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRepeater.tsx:128
msgid "Add Trust Badge"
msgstr "添加信任徽章"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:12
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:20
msgid "Awesome support is in our DNA."
msgstr "卓越的支持是我们的基因。"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:23
msgid "Our Knowledge Base is packed with tips, tricks, and common troubleshooting steps."
msgstr "我们的知识库充满了技巧、窍门和常见故障排除步骤。"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:27
#: includes/Admin/Pages/General.php:60
msgid "Read Our Documentation"
msgstr "阅读我们的文档"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:39
msgid "Some Popular Knowledge Base Articles"
msgstr "一些热门知识库文章"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:44
#: includes/Admin/Pages/Support.php:55
msgid "Getting Started"
msgstr "入门指南"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:45
#: includes/Admin/Pages/Support.php:56
msgid "Troubleshooting"
msgstr "故障排除"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:46
msgid "Upgrading Your License"
msgstr "升级您的许可证"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:47
msgid "How To Enable Billing and Shipping Phone Fields"
msgstr "如何启用账单和送货电话字段"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:48
msgid "How To Enable Cart Editing"
msgstr "如何启用购物车编辑"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:49
msgid "How To Register and Configure Your Google API Key"
msgstr "如何注册和配置您的 Google API 密钥"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:50
msgid "How To Add a Custom Field to Checkout for WooCommerce"
msgstr "如何为 WooCommerce 结账添加自定义字段"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:51
msgid "How to Enable The WooCommerce Notes Field"
msgstr "如何启用 WooCommerce 备注字段"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:57
msgid "Buy a License"
msgstr "购买许可证"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:62
msgid "Still Need Help?"
msgstr "仍需要帮助？"

#: includes/Admin/Pages/Support.php:65
msgid "Contact Support"
msgstr "联系支持"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:16
#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:26
#: includes/Admin/Pages/Premium/SideCart.php:17
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:89
msgid "Side Cart"
msgstr "侧边购物车"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:27
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:90
msgid "Configure the Side Cart."
msgstr "配置侧边购物车。"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:34
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:96
msgid "Enable Side Cart"
msgstr "启用侧边购物车"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:34
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:97
msgid "Replace your cart page with a beautiful side cart that slides in from the right when items are added to the cart."
msgstr "用一个漂亮的侧边购物车替换您的购物车页面，当商品加入购物车时，从右侧滑入。"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:44
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:112
msgid "Side Cart Icon"
msgstr "侧边购物车图标"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:45
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:113
msgid "Used by the Side Cart and Floating Side Cart Button."
msgstr "由侧边购物车和浮动侧边购物车按钮使用。"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:55
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:120
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:56
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:121
msgid "Choose the Side Cart icon."
msgstr "选择侧边购物车图标。"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:101
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:128
msgid "Custom Icon"
msgstr "自定义图标"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:102
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:129
msgid "Upload a custom icon. Overrides the icon selection above. SVG REQUIRED."
msgstr "上传自定义图标。覆盖上述图标选择。必须为SVG格式。"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:104
#: sources/ts/admin/Components/Fields/WPMediaUploadButton.tsx:74
msgid "Upload Image"
msgstr "上传图片"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:104
#: sources/ts/admin/Components/Fields/WPMediaUploadButton.tsx:77
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:107
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:136
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:108
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:137
msgid "The width of the icon in pixels. Default: 34"
msgstr "图标的宽度，单位为像素。默认值：34"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:121
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:154
msgid "Suggested Products"
msgstr "推荐产品"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:122
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:155
msgid "Configure Suggested Products cross-sells."
msgstr "配置推荐产品交叉销售。"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:132
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:160
msgid "Enable Suggested Products"
msgstr "启用推荐产品"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:133
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:161
msgid "Display cross sells / suggested products at the bottom of the side cart."
msgstr "在侧边购物车底部显示交叉销售 / 推荐产品。"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:145
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:190
msgid "Floating Side Cart Button"
msgstr "浮动侧边购物车按钮"

#: includes/Admin/Pages/SideCartAdminFree.php:146
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:191
msgid "Configure the Floating Side Cart Button"
msgstr "配置浮动侧边购物车按钮"

#: includes/Admin/Pages/PickupLocationsAdminFree.php:73
#: includes/Admin/Pages/Premium/PickupLocations.php:74
msgid "Pickup Location Details"
msgstr "自提地点详情"

#: includes/Admin/Pages/PickupLocationsAdminFree.php:115
#: includes/Admin/Pages/Premium/PickupLocations.php:114
msgid "Estimated Pickup Time"
msgstr "预计取货时间"

#: includes/Admin/Pages/PickupLocationsAdminFree.php:131
#: includes/Admin/Pages/Premium/PickupLocations.php:130
msgid "Pickup Instructions"
msgstr "自提说明"

#: includes/Admin/Pages/PageController.php:27
msgid "Premium"
msgstr "高级版"

#: includes/Admin/Pages/PageController.php:84
msgid "The changes you made will be lost if you navigate away from this page."
msgstr "如果您离开此页面，所做的更改将会丢失。"

#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:130
msgid "Unsaved changes."
msgstr "未保存的更改。"

#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:132
msgid "Discard?"
msgstr "放弃？"

#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:136
#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:157
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

# %s: Required plan name(s)
#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:182
#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:340
msgid "A %s plan is required to access this feature."
msgstr "访问此功能需要 %s 计划。"

#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:199
msgid "Setting Overridden"
msgstr "设置被覆盖"

#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:202
msgid "This setting is currently programmatically overridden. To enable it remove your custom code."
msgstr "此设置当前被程序覆盖。要启用它，请移除您的自定义代码。"

#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:333
#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:554
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:824
msgid "Upgrade Your Plan"
msgstr "升级您的计划"

# %1$s: Account URL, %2$s: Help URL
#: includes/Admin/Pages/PageAbstract.php:350
#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:564
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:843
msgid "You can upgrade your license in <a class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\" href=\"%1$s\">Account</a>. For help upgrading your license, <a class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\" href=\"%2$s\">click here.</a>"
msgstr "您可以在 <a class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\" href=\"%1$s\">账户</a> 中升级您的许可证。如需升级许可证的帮助，<a class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\" href=\"%2$s\">点击这里。</a>"

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:27
#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:40
msgid "Manage Bumps"
msgstr "管理附加销售"

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:66
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:46
msgid "Configure Order Bump settings."
msgstr "配置订单附加销售设置。"

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:73
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:345
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:52
msgid "Enable Order Bumps"
msgstr "启用订单附加销售"

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:73
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:53
msgid "Allow Order Bumps to be displayed."
msgstr "允许显示订单附加销售。"

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:75
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:64
msgid "Maximum Order Bumps"
msgstr "最大订单附加销售数量"

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:76
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:65
msgid "The maximum number of bumps that can be displayed per output location. Use -1 for unlimited."
msgstr "每个输出位置可显示的最大附加销售数量。使用 -1 表示无限制。"

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:79
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:70
msgid "Maximum After Checkout Submit Modal Bumps"
msgstr "结账提交后最大弹窗附加销售数量"

#: includes/Admin/Pages/OrderBumpsAdminFree.php:80
#: sources/ts/admin/Components/Forms/OrderBumpSettingsForm.tsx:71
msgid "The maximum number of modal bumps that can be displayed after submitting checkout. Use -1 for unlimited."
msgstr "提交结账后可显示的最大模态弹窗数量。使用 -1 表示无限制。"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:19
#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:50
#: includes/Admin/Pages/Premium/LocalPickupAdmin.php:20
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:62
msgid "Local Pickup"
msgstr "本地自提"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:29
#: includes/Admin/Pages/Premium/LocalPickupAdmin.php:30
msgid "Manage Pickup Locations"
msgstr "管理自提地点"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:51
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:63
msgid "Control local pickup options."
msgstr "控制本地自提选项。"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:62
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:69
msgid "Enable Local Pickup"
msgstr "启用本地自提"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:62
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:70
msgid "Provide customer with the option to choose their delivery method. Choosing pickup bypasses the shipping address."
msgstr "为客户提供选择配送方式的选项。选择自提时将跳过填写送货地址。"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:70
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:81
msgid "Enable Shipping Option"
msgstr "启用配送选项"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:71
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:82
msgid "If you only offer pickup, uncheck this to hide the shipping option."
msgstr "如果您只提供自提，请取消选中此项以隐藏配送选项。"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:75
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:88
msgid "Shipping Option Label"
msgstr "配送选项标签"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:78
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:89
msgid "If left blank, this default will be used: Ship"
msgstr "如果留空，将使用默认值：Ship"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:81
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:95
msgid "Local Pickup Option Label"
msgstr "本地自提选项标签"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:83
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:96
msgid "If left blank, this default will be used: Pick up"
msgstr "如果留空，将使用默认值：Pick up"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:90
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:102
msgid "Enable Pickup Step"
msgstr "启用自提步骤"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:91
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:103
msgid "When Pickup is selected, show the shipping method step. Can be useful when integrating with plugins that allow customers to choose a pickup time slot, etc."
msgstr "选择自提时，显示配送方式步骤。集成允许客户选择自提时间段等插件时，此功能非常有用。"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:99
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:109
msgid "Hide Pickup Methods"
msgstr "隐藏自提方式"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:100
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:110
msgid "On the pickup step, hide the actual pickup methods. If you need the pickup step and only have one pickup method, you should use this option."
msgstr "在自提步骤中隐藏实际的自提方式。如果您需要自提步骤且只有一种自提方式，应使用此选项。"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:106
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:116
msgid "Local Pickup Shipping Methods"
msgstr "本地自提配送方式"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:107
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:117
msgid "Choose which shipping methods are local pickup options. Only these options will be shown when Pickup is selected. These options will be hidden if Delivery is selected."
msgstr "选择哪些配送方式为本地自提选项。仅当选择自提时显示这些选项。选择配送时，这些选项将被隐藏。"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:114
msgid "Virginia: Ground Shipping"
msgstr "弗吉尼亚州：陆运"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:122
msgid "Virginia: Overnight Shipping"
msgstr "弗吉尼亚州：隔夜运输"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:130
msgid "Virginia: Free shipping"
msgstr "弗吉尼亚州：免运费"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:138
msgid "Virginia: Local pickup"
msgstr "弗吉尼亚州：本地自提"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:146
msgid "California: Ground Shipping"
msgstr "加利福尼亚州：陆运"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:154
msgid "California: Overnight Shipping"
msgstr "加利福尼亚州：隔夜运输"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:162
msgid "Locations not covered by your other zones: Ground Shipping"
msgstr "未被其他区域覆盖的地点：陆运"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:170
msgid "Locations not covered by your other zones: Overnight Shipping"
msgstr "未被其他区域覆盖的地点：隔夜运输"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:183
#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:159
msgid "Edit Pickup Locations"
msgstr "编辑自提地点"

#: includes/Admin/Pages/LocalPickupAdminFree.php:189
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: includes/Admin/Pages/Integrations.php:17
msgid "Integrations"
msgstr "集成"

#: includes/Admin/Pages/General.php:53
msgid "Welcome to the new standard for WooCommerce stores."
msgstr "欢迎使用 WooCommerce 商店的新标准。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:56
msgid "We hate complex configurations too. Get up and running with CheckoutWC in 5 minutes or less. ⚡️"
msgstr "我们也讨厌复杂的配置。使用 CheckoutWC，5 分钟内即可启动运行。⚡️"

#: includes/Admin/Pages/General.php:75
msgid "Welcome to CheckoutWC 10.0"
msgstr "欢迎使用 CheckoutWC 10.0"

#: includes/Admin/Pages/General.php:78
msgid "CheckoutWC 10.0 is a major update with new features and optimizations to make your WooCommerce store run better."
msgstr "CheckoutWC 10.0 是一次重大更新，带来了新功能和优化，让您的 WooCommerce 商店运行更顺畅。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:84
msgid "Just Say When"
msgstr "随时告诉我们"

#: includes/Admin/Pages/General.php:87
msgid "Our new rules engine puts you in charge. Want to show an Order Bump only to first time customers who use a specific coupon code? You can do that. Want to show specific trust badges based on what is in the cart? You can do that too!"
msgstr "我们的新规则引擎让您掌控一切。想只向使用特定优惠码的首次客户展示订单附加商品？您可以做到。想根据购物车内容展示特定的信任徽章？这也可以！"

#: includes/Admin/Pages/General.php:101
msgid "Get Started Faster"
msgstr "更快开始"

#: includes/Admin/Pages/General.php:104
msgid "Creating Order Bumps has lots of options. Our new Quick Start will help you get started faster."
msgstr "创建订单附加商品有很多选项。我们的新快速启动将帮助您更快上手。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:108
msgid "Configure Order Bumps"
msgstr "配置订单附加商品"

#: includes/Admin/Pages/General.php:117
msgid "And a lot more"
msgstr "还有更多"

#: includes/Admin/Pages/General.php:120
msgid "To view the full list of changes, checkout our change log."
msgstr "要查看完整的更改列表，请查看我们的更新日志。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:124
msgid "Read Our Change Log"
msgstr "阅读我们的更新日志"

#: includes/Admin/Pages/General.php:140
msgid "Step 1: Activate Your License"
msgstr "步骤 1：激活您的许可证"

#: includes/Admin/Pages/General.php:140
msgid "Step 1: Try CheckoutWC Premium Free For 7 Days"
msgstr "步骤 1：免费试用 CheckoutWC Premium 7 天"

#: includes/Admin/Pages/General.php:141
msgid "Enter your license key. An active license is required for all functionality."
msgstr "输入您的许可证密钥。所有功能均需有效许可证。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:141
msgid "Supercharge your WooCommerce store."
msgstr "为您的 WooCommerce 商店加速。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:146
msgid "Step 2: Pick a Template"
msgstr "步骤 2：选择模板"

#: includes/Admin/Pages/General.php:147
msgid "Choose which design to use for your checkout and thank you page."
msgstr "选择用于结账和感谢页面的设计。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:152
msgid "Step 3: Customize Logo and Colors"
msgstr "步骤 3：自定义徽标和颜色"

#: includes/Admin/Pages/General.php:153
msgid "Review your logo and set your brand colors."
msgstr "检查您的徽标并设置品牌颜色。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:158
msgid "Step 4: Review Your Checkout Page"
msgstr "步骤 4：检查您的结账页面"

#: includes/Admin/Pages/General.php:159
msgid "Test your checkout page and make sure everything is working correctly."
msgstr "测试您的结账页面，确保一切正常工作。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:164
msgid "Step 5: Go Live"
msgstr "步骤 5：上线"

#: includes/Admin/Pages/General.php:165
msgid "Enable templates for all visitors."
msgstr "为所有访客启用模板。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:193
msgid "Requires a valid and active license key."
msgstr "需要有效且激活的许可证密钥。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:199
msgid "CheckoutWC Templates are always activated for admin users."
msgstr "CheckoutWC 模板始终为管理员用户激活。"

#: includes/Admin/Pages/General.php:218
msgid "Upgrade to CheckoutWC Premium Now - Save 25%"
msgstr "立即升级到 CheckoutWC Premium - 立省 25%"

#: includes/Admin/Pages/General.php:220
#: includes/Admin/Pages/General.php:235
#: includes/Admin/Pages/General.php:250
#: includes/Admin/Pages/General.php:295
msgid "Opens in new tab"
msgstr "在新标签页打开"

#: includes/Admin/Pages/General.php:233
msgid "Choose a Template"
msgstr "选择模板"

#: includes/Admin/Pages/General.php:248
msgid "Customize Logo and Colors"
msgstr "自定义徽标和颜色"

#: includes/Admin/Pages/General.php:293
msgid "Preview Your Checkout Page"
msgstr "预览您的结账页面"

#: includes/Admin/Pages/General.php:339
msgid "Unbypass CheckoutWC Template"
msgstr "取消绕过 CheckoutWC 模板"

#: includes/Admin/Pages/General.php:339
msgid "Bypass CheckoutWC Template"
msgstr "绕过 CheckoutWC 模板"

#: includes/Admin/Pages/General.php:343
msgid "CheckoutWC template and functionality will be temporarily bypassed (just for you!). This is helpful for testing and debugging. You can click Unbypass CheckoutWC Template once you are done."
msgstr "CheckoutWC 模板和功能将暂时被绕过（仅针对您！）。这有助于测试和调试。完成后，您可以点击“取消绕过 CheckoutWC 模板”。"

#: includes/Admin/Pages/ExpressCheckout.php:16
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:54
msgid "Express Checkout"
msgstr "快速结账"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:24
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:33
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:123
msgid "Active: "
msgstr "激活："

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:133
msgid "Upgrade to Premium to Unlock"
msgstr "升级到 Premium 解锁"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:142
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:180
msgid "Inter (default)"
msgstr "Inter（默认）"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:181
msgid "System Font Stack (fastest)"
msgstr "系统字体堆栈（最快）"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:200
msgid "Body"
msgstr "正文"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:204
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:215
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:227
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:239
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:205
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:218
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:230
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:240
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:206
#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:243
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:210
msgid "Header"
msgstr "页眉"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:222
msgid "Footer"
msgstr "页脚"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:234
#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:48
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:569
msgid "Cart Summary"
msgstr "购物车摘要"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:245
msgid "Mobile Background"
msgstr "移动背景"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:247
msgid "Quantity Bubble Background"
msgstr "数量气泡背景"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:248
msgid "Quantity Bubble Text"
msgstr "数量气泡文本"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:252
msgid "Breadcrumbs"
msgstr "面包屑导航"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:257
msgid "Completed Text"
msgstr "完成文本"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:258
msgid "Current Text"
msgstr "当前文本"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:259
msgid "Next Text"
msgstr "下一个文本"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:260
msgid "Completed Accent"
msgstr "完成强调色"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:261
msgid "Current Accent"
msgstr "当前强调色"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:262
msgid "Next Accent"
msgstr "下一个强调色"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:266
msgid "Buttons"
msgstr "按钮"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:271
msgid "Primary Background"
msgstr "主背景"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:272
msgid "Primary Text"
msgstr "主文本"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:273
msgid "Primary Background Hover"
msgstr "主背景悬停"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:274
msgid "Primary Text Hover"
msgstr "主文本悬停"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:275
msgid "Secondary Background"
msgstr "次背景"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:276
msgid "Secondary Text"
msgstr "次文本"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:277
msgid "Secondary Background Hover"
msgstr "次背景悬停"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:278
msgid "Secondary Text Hover"
msgstr "次文本悬停"

#: includes/Admin/Pages/Appearance.php:282
msgid "Theme Specific Colors"
msgstr "主题专用颜色"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:20
#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:28
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:29
msgid "Scripts"
msgstr "脚本"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:30
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:64
#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:84
msgid "Export Settings"
msgstr "导出设置"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:65
msgid "Download a JSON file containing the current plugin settings."
msgstr "下载包含当前插件设置的 JSON 文件。"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:69
#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:97
msgid "Import Settings"
msgstr "导入设置"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:70
msgid "Replace your current settings with a previous settings export."
msgstr "用之前导出的设置替换您当前的设置。"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:87
msgid "Download a backup file of your settings."
msgstr "下载您的设置备份文件。"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:101
msgid "Upload File and Import Settings"
msgstr "上传文件并导入设置"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:174
msgid "CheckoutWC Settings Import Failed"
msgstr "CheckoutWC 设置导入失败"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:175
msgid "Unable to import settings. Did you select a JSON file to upload?"
msgstr "无法导入设置。您是否选择了要上传的 JSON 文件？"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:187
msgid "Error. Uploaded file appears empty."
msgstr "错误。上传的文件似乎为空。"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:198
msgid "Wrong file extension. Uploaded settings must be a JSON file."
msgstr "文件扩展名错误。上传的设置必须是 JSON 文件。"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:206
msgid "Error moving uploaded file - check your permissions."
msgstr "移动上传文件时出错 - 请检查您的权限。"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:213
msgid "Error decoding JSON file."
msgstr "解码 JSON 文件时出错。"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:255
msgid "CheckoutWC Settings Import Successful"
msgstr "CheckoutWC 设置导入成功"

#: includes/Admin/Pages/Advanced.php:256
msgid "Successfully imported settings."
msgstr "成功导入设置。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:16
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:24
msgid "Cart Recovery"
msgstr "购物车恢复"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:25
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:46
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:39
#: sources/ts/admin/Components/SettingsFormContainer.tsx:69
msgid "Search Fields..."
msgstr "搜索字段..."

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:47
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:67
msgid "Abandoned Cart Recovery"
msgstr "遗弃购物车恢复"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:48
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:68
msgid "Configure Abandoned Cart Recovery settings."
msgstr "配置遗弃购物车恢复设置。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:56
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:175
msgid "Error: WP Cron Configured Incorrectly!"
msgstr "错误：WP Cron 配置错误！"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:60
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:180
msgid "It looks like WP Cron is enabled which will cause issues with tracking carts and sending emails."
msgstr "看起来启用了 WP Cron，这将导致跟踪购物车和发送电子邮件出现问题。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:62
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:183
msgid "To properly configure WP Cron for ACR, please read our guide:"
msgstr "要正确配置 ACR 的 WP Cron，请阅读我们的指南："

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:64
msgid "Properly configure WordPress cron for Abandoned Cart Recovery"
msgstr "为放弃购物车恢复正确配置 WordPress 定时任务"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:108
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:74
msgid "Enable Abandoned Cart Tracking"
msgstr "启用遗弃购物车跟踪"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:108
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:75
msgid "Enable Abandoned Cart Recovery feature."
msgstr "启用遗弃购物车恢复功能。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:111
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:84
msgid "Cart Is Abandoned After X Minutes"
msgstr "购物车在 X 分钟后被视为遗弃"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:114
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:85
msgid "The number of minutes after which a cart is considered abandoned."
msgstr "购物车被视为遗弃的分钟数。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:125
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:102
msgid "Email Sending"
msgstr "邮件发送"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:126
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:103
msgid "Configure email sending options."
msgstr "配置邮件发送选项。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:137
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:108
msgid "Disable Email Sending"
msgstr "禁用邮件发送"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:137
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:109
msgid "Do not actually send any emails but allow carts to be tracked even if there are no emails configured."
msgstr "不实际发送任何邮件，但即使未配置邮件，也允许跟踪购物车。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:140
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:115
msgid "From Name"
msgstr "发件人名称"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:142
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:116
msgid "The name you wish Abandoned Cart Recovery emails to be sent from."
msgstr "您希望废弃购物车恢复邮件显示的发件人名称。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:145
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:121
msgid "From Address"
msgstr "发件人地址"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:147
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:122
msgid "The email address you wish Abandoned Cart Recovery emails to be sent from."
msgstr "您希望废弃购物车恢复邮件显示的发件人电子邮件地址。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:150
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:127
msgid "Reply-To Address"
msgstr "回复地址"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:153
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:128
msgid "The email address you wish Abandoned Cart Recovery emails replies to be sent to."
msgstr "您希望废弃购物车恢复邮件的回复发送到的电子邮件地址。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:164
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:138
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:165
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:139
msgid "Configure advanced options."
msgstr "配置高级选项。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:175
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:144
msgid "Cart Recovered Order Statuses"
msgstr "购物车恢复订单状态"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:176
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:145
msgid "Choose which Order Statuses indicate a successful order."
msgstr "选择哪些订单状态表示订单成功。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:326
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:163
msgid "Danger Zone"
msgstr "危险区域"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:327
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:164
msgid "Clear your cart data."
msgstr "清除您的购物车数据。"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:334
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:169
msgid "Delete All Tracked Carts"
msgstr "删除所有跟踪的购物车"

#: includes/Admin/Pages/AbandonedCartRecoveryAdminFree.php:335
#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:178
msgid "Note: This resets ALL abandoned cart recovery statistics!"
msgstr "注意：这将重置所有废弃购物车恢复统计数据！"

#: includes/Admin/Notices/WelcomeNotice.php:12
msgid "Welcome to CheckoutWC"
msgstr "欢迎使用 CheckoutWC"

#: includes/Admin/Notices/WelcomeNotice.php:20
msgid "Thank you for installing CheckoutWC! We automatically activated your license. You are all set!"
msgstr "感谢您安装 CheckoutWC！我们已自动激活您的许可证。您已准备就绪！"

#: includes/Admin/Notices/WelcomeNotice.php:26
msgid "Thank you for installing CheckoutWC! To get started, enter your <strong>License Key</strong> below, save, and click <strong>Activate Site</strong>."
msgstr "感谢您安装 CheckoutWC！要开始使用，请在下方输入您的<strong>许可证密钥</strong>，保存，然后点击<strong>激活站点</strong>。"

# Admin notice title for new Cloudflare Turnstile feature
#: includes/Admin/Notices/TurnstileFeatureNotice.php:21
msgid "New Feature: Cloudflare Turnstile Bot Protection"
msgstr "新功能：Cloudflare Turnstile 机器人保护"

# 1: Cloudflare Turnstile name wrapped in strong tags, 2: Setup link
#: includes/Admin/Notices/TurnstileFeatureNotice.php:25
msgid "CheckoutWC now supports %1$s - a privacy-first, CAPTCHA-free way to protect your checkout from bots and spam orders. %2$s"
msgstr "CheckoutWC 现支持 %1$s — 一种以隐私为先、无 CAPTCHA 的方式，保护您的结账免受机器人和垃圾订单的影响。%2$s"

# The name of the Cloudflare Turnstile service
#: includes/Admin/Notices/TurnstileFeatureNotice.php:29
#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:63
msgid "Cloudflare Turnstile"
msgstr "Cloudflare Turnstile"

# Link text to setup Cloudflare Turnstile
#: includes/Admin/Notices/TurnstileFeatureNotice.php:35
msgid "Setup Cloudflare Turnstile now"
msgstr "立即设置 Cloudflare Turnstile"

# %1$s: URL to pricing page, %2$s: "purchase a new license" link text, %3$s: Support email URL, %4$s: "please contact support" link text
#: includes/Admin/Notices/InvalidLicenseKeyNotice.php:15
msgid "Your license key appears to have expired. Please <a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">%2$s</a> to restore functionality. If you believe this is in error, <a href=\"%3$s\">%4$s</a>."
msgstr "您的许可证密钥似乎已过期。请<a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">%2$s</a>以恢复功能。如果您认为这是错误，请<a href=\"%3$s\">%4$s</a>。"

#: includes/Admin/Notices/InvalidLicenseKeyNotice.php:17
msgid "purchase a new license"
msgstr "购买新许可证"

#: includes/Admin/Notices/InvalidLicenseKeyNotice.php:19
msgid "please contact support"
msgstr "请联系支持"

# %1$s: URL to activation page, %2$s: "Start Here" link text
#: includes/Admin/Notices/InactiveLicenseNotice.php:11
msgid "Your license key is not active for this site. Please visit <a href=\"%1$s\">%2$s</a> to activate your license and restore functionality."
msgstr "您的许可证密钥未在此站点激活。请访问<a href=\"%1$s\">%2$s</a>以激活您的许可证并恢复功能。"

#: sources/ts/frontend/Actions/CompleteOrderAction.ts:196
msgid "Could not connect to server. Please refresh and try again or contact site administrator."
msgstr "无法连接到服务器。请刷新后重试或联系网站管理员。"

#: sources/ts/frontend/Actions/CompleteOrderAction.ts:198
msgid "Requested resource could not be found. Please contact site administrator. (404)"
msgstr "请求的资源未找到。请联系网站管理员。(404)"

#: sources/ts/frontend/Actions/CompleteOrderAction.ts:200
msgid "An internal server error occurred. Please contact site administrator. (500)"
msgstr "发生内部服务器错误。请联系网站管理员。(500)"

#: sources/ts/frontend/Actions/CompleteOrderAction.ts:202
msgid "Server response could not be parsed. Please contact site administrator."
msgstr "无法解析服务器响应。请联系网站管理员。"

#: sources/ts/frontend/Actions/CompleteOrderAction.ts:204
msgid "The server timed out while processing your request. Please refresh and try again or contact site administrator."
msgstr "服务器处理请求超时。请刷新后重试或联系网站管理员。"

#: sources/ts/frontend/Actions/CompleteOrderAction.ts:206
msgid "Request was aborted. Please contact site administrator."
msgstr "请求已中止。请联系网站管理员。"

#: sources/ts/frontend/Components/SideCartComponent.tsx:38
msgid "Close Cart"
msgstr "关闭购物车"

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:172
msgid "Determine when this Trust Badge should be displayed."
msgstr "确定何时显示此信任徽章。"

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:177
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:187
msgid "Guarantee Title"
msgstr "保证标题"

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:188
msgid "The details of your guarantee."
msgstr "您的保证详情。"

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:193
msgid "Example Customer Name"
msgstr "示例客户名称"

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:194
msgid "Example Customer Role"
msgstr "示例客户角色"

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:195
msgid "The glowingly positive review text!"
msgstr "极其正面的评价文字！"

#: sources/ts/admin/Components/TrustBadgeRow.tsx:207
msgid "Are you sure you want to remove this trust badge?"
msgstr "您确定要移除此信任徽章吗？"

#: sources/ts/admin/Components/StorePolicyRepeater.tsx:13
#: sources/ts/admin/Components/StorePolicy.tsx:36
msgid "Policy Title"
msgstr "政策标题"

#: sources/ts/admin/Components/StorePolicyRepeater.tsx:134
msgid "Add Row"
msgstr "添加行"

#: sources/ts/admin/Components/StorePolicy.tsx:42
msgid "New Store Policy title"
msgstr "新商店政策标题"

#: sources/ts/admin/Components/SettingsImporterButton.ts:13
msgid "Are you sure you want replace your current settings?"
msgstr "您确定要替换当前设置吗？"

#: sources/ts/admin/Components/SettingsImporterButton.ts:16
msgid "Yes, replace my settings!"
msgstr "是的，替换我的设置！"

#: sources/ts/admin/Components/SettingsFormContainer.tsx:27
msgid "Failed to save settings. Error: %s"
msgstr "保存设置失败。错误：%s"

#: sources/ts/admin/Components/PageSearchCombobox.tsx:45
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: sources/ts/admin/Components/PageSearchCombobox.tsx:50
msgid "Search for a WordPress page"
msgstr "搜索 WordPress 页面"

#: sources/ts/admin/Components/MediaLibraryButton.tsx:14
#: sources/ts/admin/Components/Fields/WPMediaUploadButton.tsx:35
msgid "Select or Upload a Logo"
msgstr "选择或上传徽标"

#: sources/ts/admin/Components/MediaLibraryButton.tsx:16
#: sources/ts/admin/Components/Fields/WPMediaUploadButton.tsx:37
msgid "Use this image"
msgstr "使用此图片"

#: sources/ts/admin/Components/MagicAdminSaveButton.tsx:25
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: sources/ts/admin/Components/LockedFieldWrapper.tsx:35
msgid "Upgrade Your License"
msgstr "升级您的许可证"

#: sources/ts/admin/Components/LockedFieldWrapper.tsx:35
msgid "Unlock with Premium"
msgstr "使用高级版解锁"

#: sources/ts/admin/Components/LockedFieldWrapper.tsx:40
msgid "A %s plan is required to access these features."
msgstr "需要 %s 计划才能访问这些功能。"

#: includes/Compatibility/Plugins/Helpers/WooCommerceProductRecommendationsSideCartLocation.php:12
msgid "CheckoutWC Side Cart"
msgstr "CheckoutWC 侧边购物车"

#: includes/Compatibility/Plugins/Helpers/WooCommerceProductRecommendationsSideCartLocation.php:43
msgid "CheckoutWC: After Side Cart Items"
msgstr "CheckoutWC：侧边购物车商品之后"

#: includes/Compatibility/Plugins/Helpers/WooCommerceProductRecommendationsSideCartLocation.php:49
msgid "CheckoutWC: Before Side Cart Footer Above Promo Code"
msgstr "CheckoutWC：促销代码上方侧边购物车页脚之前"

#: includes/Compatibility/Plugins/Helpers/WooCommerceProductRecommendationsSideCartLocation.php:55
msgid "CheckoutWC: Before Side Cart Totals"
msgstr "CheckoutWC：侧边购物车总计之前"

#: includes/Compatibility/Plugins/Helpers/WooCommerceProductRecommendationsSideCartLocation.php:61
msgid "CheckoutWC: After Side Cart Totals"
msgstr "CheckoutWC：侧边购物车总计之后"

#: includes/Compatibility/Plugins/Helpers/WooCommerceProductRecommendationsSideCartLocation.php:67
msgid "CheckoutWC: After Side Cart Buttons"
msgstr "CheckoutWC：侧边购物车按钮之后"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:81
msgid "ID"
msgstr "编号"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:82
msgid "Conversion Rate"
msgstr "转化率"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:82
msgid "Conversion Rate tracks how often a bump is added to an actual completed purchase. If 20 orders are placed and a bump was displayed on 10 of those orders and the bump was purchased 5 times, the conversion rate is 50%."
msgstr "转化率跟踪加购附加项被实际完成购买的频率。如果下了 20 个订单，其中 10 个订单显示了附加项，且附加项被购买了 5 次，则转化率为 50%。"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:83
msgid "Revenue"
msgstr "收入"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:83
msgid "The additional revenue that an Order Bump has captured. When configured as an upsell, it calculates the relative value between the offer product and the product being replaced. Revenues incurred before version 6.1.4 are estimated."
msgstr "订单附加项所带来的额外收入。配置为追加销售时，它计算优惠产品与被替换产品之间的相对价值。6.1.4 版本之前产生的收入为估算值。"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:84
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:85
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:77
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:31
msgid "Offer Product"
msgstr "提供产品"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:111
msgid "After Checkout Submit"
msgstr "结账提交后"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:297
msgid "Reset Order Bump Conversion Stats"
msgstr "重置订单附加转换统计"

# %1$d: Allowed bump count, %2$d: Used bump count
#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:557
msgid "Your CheckoutWC plan allows you to create %1$d Order Bumps. You have used %2$d."
msgstr "您的 CheckoutWC 计划允许您创建 %1$d 个订单附加。您已使用 %2$d 个。"

#: includes/Admin/Pages/Premium/OrderBumps.php:560
msgid "You cannot create or publish new Order Bumps if you are over the limit."
msgstr "如果超过限制，您将无法创建或发布新的订单附加。"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:94
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:363
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:95
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:414
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:418
msgid "Send After"
msgstr "发送时间"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:95
msgid "Send this long after cart has been abandoned."
msgstr "在购物车被放弃很久之后发送此邮件。"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:96
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:96
msgid "Active (published) emails, are sent to customers. Inactive (draft / unpublished) emails are not."
msgstr "激活（已发布）的邮件会发送给客户。未激活（草稿/未发布）的邮件不会发送。"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:364
msgid "Enter Email Subject"
msgstr "输入电子邮件主题"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:378
msgid "Preview Text"
msgstr "预览文本"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:380
msgid "Shows in the email preview in the inbox before the content."
msgstr "显示在收件箱中电子邮件内容之前的预览中。"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:424
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:426
msgid "Hours"
msgstr "小时"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:428
msgid "Days"
msgstr "天"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:443
msgid "Use WooCommerce Email Template"
msgstr "使用 WooCommerce 电子邮件模板"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:450
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:454
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:459
msgid "Send Preview"
msgstr "发送预览"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:470
msgid "Add Email Title"
msgstr "添加电子邮件标题"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:516
msgid "Site Name"
msgstr "站点名称"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:517
msgid "Abandoned Cart Details Table"
msgstr "遗弃购物车详情表"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:518
msgid "Checkout URL"
msgstr "结账网址"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:519
msgid "Checkout Button"
msgstr "结账按钮"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:520
msgid "Customer Email"
msgstr "客户电子邮件"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:521
msgid "Customer First Name"
msgstr "客户名字"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:522
msgid "Customer Last Name"
msgstr "客户姓氏"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:523
msgid "Customer Full Name"
msgstr "客户全名"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:524
msgid "Abandoned Date"
msgstr "遗弃日期"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:525
msgid "Site URL"
msgstr "站点网址"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:526
msgid "Unsubscribe Link"
msgstr "取消订阅链接"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:616
msgid "Permission denied."
msgstr "权限被拒绝。"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:620
msgid "Email ID is required."
msgstr "需要电子邮件 ID。"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:694
msgid "Failed to send preview email."
msgstr "发送预览邮件失败。"

# %1$d: Allowed email count, %2$d: Used email count
#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:831
msgid "Your CheckoutWC plan allows you to create %1$d Abandoned Cart Emails. You have used %2$d."
msgstr "您的 CheckoutWC 计划允许您创建 %1$d 个遗弃购物车电子邮件。您已使用 %2$d 个。"

#: includes/Admin/Pages/Premium/AbandonedCartRecovery.php:839
msgid "You cannot create or publish new Abandoned Cart Recovery emails if you are over the limit."
msgstr "如果超过限制，您无法创建或发布新的遗弃购物车恢复邮件。"

#: sources/ts/frontend/Components/ReviewPane/ShippingMethodReviewPane.tsx:15
#: sources/ts/frontend/Components/ReviewPane/PaymentMethodReviewPane.tsx:15
#: sources/ts/frontend/Components/ReviewPane/OrderReviewStepReviewPane.tsx:15
msgid "Contact"
msgstr "联系人"

#: sources/ts/frontend/Components/ReviewPane/ReviewPaneItem.tsx:19
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:32
msgid "All"
msgstr "全部"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:36
msgid "New"
msgstr "新建"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:40
msgid "Abandoned"
msgstr "遗弃"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:44
msgid "Recovered"
msgstr "已恢复"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:48
msgid "Lost"
msgstr "丢失"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:52
msgid "Unsubscribed"
msgstr "已退订"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:81
msgid "Emails Sent"
msgstr "已发送邮件"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:87
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:179
#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:187
msgid "Cart Items"
msgstr "购物车商品"

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:180
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: sources/ts/admin/Components/acr/carts.tsx:234
msgid "Tracked Carts"
msgstr "跟踪的购物车"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/ProductsAndVariationsCompleter.tsx:44
msgid "All products with titles that include {{query /}}"
msgstr "所有标题包含 {{query /}} 的产品"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/ProductTagCompleter.tsx:44
msgid "All product tags that include {{query /}}"
msgstr "所有标签包含 {{query /}} 的产品"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:62
msgid "Let\\'s configure a few things to get you started quickly."
msgstr "让我们配置一些内容，帮助您快速开始。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:66
msgid "Give your new Order Bump a name. This is just for admins - it won\\'t be displayed to customers."
msgstr "为您的新订单附加项命名。此名称仅供管理员使用，不会显示给客户。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:78
msgid "Which product should be added to the cart when this Order Bump is accepted?"
msgstr "当接受此订单附加项时，应添加哪个产品到购物车？"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:80
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:33
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:92
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:130
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsGeneralPanel.tsx:44
msgid "Search for product"
msgstr "搜索产品"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:91
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:19
msgid "Discount Type"
msgstr "折扣类型"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:94
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:23
msgid "Percent Off"
msgstr "百分比折扣"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:95
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:24
msgid "Amount Off"
msgstr "金额折扣"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:105
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:34
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:106
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:35
msgid "The amount or percentage applied as a discount to the Offer Product. Leave blank or enter 0 to charge full price."
msgstr "应用于提供产品的折扣金额或百分比。留空或输入0表示全价收费。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:117
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsSetupModal.tsx:122
msgid "Continue to review your order bump, optionally add display conditions, and publish."
msgstr "继续审核您的订单附加项，可选择添加显示条件并发布。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:19
msgid "You must select an offer product."
msgstr "您必须选择一个优惠产品。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:26
msgid "Offer"
msgstr "优惠"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:44
msgid "Auto Add Order Bump to Cart"
msgstr "自动将订单附加项添加到购物车"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:45
msgid "If conditions are satisfied, automatically add this order bump to the cart. Useful for free gifts or other offers that don\\'t require customer action."
msgstr "如果满足条件，自动将此订单附加项添加到购物车。适用于免费赠品或其他不需要客户操作的优惠。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:56
msgid "Auto Match Variations Between Search and Offer Product"
msgstr "自动匹配搜索产品与优惠产品的变体"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:61
msgid "Add offer product to the cart with the same variable configuration as the product below."
msgstr "将优惠产品以与以下产品相同的变量配置添加到购物车。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:65
msgid "Only applies when Auto Match Cart Product and Offer Product are variable products with matching variation attributes (Size, Color, etc)"
msgstr "仅当自动匹配购物车产品和优惠产品都是具有匹配变体属性（尺寸、颜色等）的变量产品时适用"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:69
msgid "Leave unchecked to have customers to select variation options in a modal window."
msgstr "未选中时，客户需在弹窗中选择变体选项。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:73
msgid "If offer product is not variable, this option is ignored."
msgstr "如果优惠产品不是变量产品，则忽略此选项。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:90
msgid "Auto Match Variations Cart Product"
msgstr "自动匹配购物车产品变体"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:98
msgid "The product in the cart to match the Order Bump variations to."
msgstr "购物车中用于匹配订单附加项变体的产品。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:113
msgid "Match Quantity of Offer Product to Display Condition Product"
msgstr "匹配优惠产品数量与显示条件产品数量"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:114
msgid "If customer has two of the display condition product in the cart, two of the offer product will be added to the cart."
msgstr "如果客户购物车中有两个显示条件产品，则会添加两个优惠产品到购物车。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:128
msgid "Match Quantity Cart Product"
msgstr "匹配购物车产品数量"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:136
msgid "The product in the cart to match the Order Bump quantity to."
msgstr "购物车中用于匹配订单附加项数量的产品。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:151
msgid "Quantity of Offer Product To Add"
msgstr "要添加的优惠产品数量"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:152
msgid "The quantity to add to the cart when offer is accepted."
msgstr "接受优惠时添加到购物车的数量。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:161
msgid "Allow Customer To Change Quantity In Cart"
msgstr "允许客户在购物车中更改数量"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferPanel.tsx:162
msgid "Allow customer to change the quantity of this order bump in the cart."
msgstr "允许客户更改购物车中此订单附加项的数量。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:22
msgid "Offer Language"
msgstr "优惠语言"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:29
msgid "After Checkout Submit Modal Heading"
msgstr "结账提交后弹窗标题"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:30
msgid "Default if blank: Your order is almost complete..."
msgstr "为空时默认：您的订单即将完成..."

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:39
msgid "After Checkout Submit Modal Subheading"
msgstr "结账提交后弹窗副标题"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:40
msgid "Default if blank: Add this offer to your order and save!"
msgstr "为空时默认：将此优惠添加到您的订单并节省！"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:52
msgid "Offer Acceptance Checkbox Label"
msgstr "优惠接受复选框标签"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:52
msgid "Offer Acceptance Button Label"
msgstr "优惠接受按钮标签"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:53
msgid "Example: Yes! Please add this offer to my order"
msgstr "示例：是的！请将此优惠添加到我的订单中"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:63
msgid "Offer Description"
msgstr "优惠描述"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:64
msgid "Example: Limited time offer! Get an EXCLUSIVE discount right now! Click the checkbox above to add this product to your order now."
msgstr "示例：限时优惠！立即获得独家折扣！勾选上方复选框立即将此产品添加到您的订单中。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:74
msgid "Modal Offer Rejection Link Text"
msgstr "弹窗优惠拒绝链接文本"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:78
msgid "Displays in modal version of Order Bump, such as when configured as an After Checkout Submit Modal or when the Offer Product is a variable product (as opposed to a specific variation)."
msgstr "显示在订单附加项的弹窗版本中，例如配置为结账提交后弹窗或当优惠产品是变量产品（而非特定变体）时。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:83
msgid "Default if blank: No thanks, just complete my order"
msgstr "为空时默认：不，谢谢，直接完成我的订单"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferLanguagePanel.tsx:85
msgid "Default if blank: No thanks"
msgstr "为空时默认：不，谢谢"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:15
msgid "Offer Discount"
msgstr "提供折扣"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:20
msgid "Amount Off: Remove fixed amount from the product price. Percent Off: Discount product by specified percentage."
msgstr "金额折扣：从产品价格中减去固定金额。百分比折扣：按指定百分比折扣产品。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:46
msgid "Item Removal Behavior"
msgstr "商品移除行为"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:47
msgid "What happens when the display for product is removed from the cart. Default: Order Bump remains in the cart but bump specific discounts are removed."
msgstr "当产品显示从购物车中移除时的处理方式。默认：订单附加项保留在购物车中，但附加项特定折扣被移除。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:50
msgid "Leave In Cart With Normal Price"
msgstr "以正常价格保留在购物车中"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsOfferDiscountPanel.tsx:51
msgid "Remove Order Bump From Cart"
msgstr "从购物车中移除订单附加项"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsGeneralPanel.tsx:13
msgid "You must set an upsell replacement product."
msgstr "您必须设置一个追加销售替代产品。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsGeneralPanel.tsx:20
msgid "Offer Type"
msgstr "优惠类型"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsGeneralPanel.tsx:24
msgid "Use Order Bump As Upsell"
msgstr "将订单附加项用作追加销售"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsGeneralPanel.tsx:28
msgid "Replace a cart item with offer product when this Order Bump is taken."
msgstr "当选择此订单附加项时，用优惠产品替换购物车中的商品。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsGeneralPanel.tsx:42
msgid "Which product does this upsell replace in the cart?"
msgstr "此追加销售替换购物车中的哪个产品？"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsGeneralPanel.tsx:50
msgid "This product must be in the cart for this order bump to be shown."
msgstr "购物车中必须有此产品，订单附加项才会显示。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:28
msgid "Block Editor is only used for Full Screen Order Bumps (Configurable for After Checkout Submit Bumps). Blocks are ignored for other configurations."
msgstr "区块编辑器仅用于全屏订单附加项（可配置为结账提交后附加项）。其他配置将忽略区块。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:43
msgid "Display Location"
msgstr "显示位置"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:50
msgid "Where to display order bumps. Below Cart Items bumps will always display above the terms and conditions on mobile."
msgstr "订单附加项的显示位置。购物车商品下方的附加项在移动端总是显示在条款和条件上方。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:53
msgid "Below Cart Items"
msgstr "购物车商品下方"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:54
msgid "Below Cart Items (Side Cart Only)"
msgstr "购物车商品下方（仅侧边购物车）"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:55
msgid "Below Cart Items (Checkout Only)"
msgstr "购物车商品下方（仅结账）"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:56
msgid "Above Terms and Conditions"
msgstr "条款和条件上方"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:57
msgid "Above Express Checkout"
msgstr "快捷结账上方"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:58
msgid "Bottom of Information Step"
msgstr "信息步骤底部"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:59
msgid "Bottom of Shipping Step"
msgstr "配送步骤底部"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:60
msgid "Below Complete Order Button"
msgstr "完成订单按钮下方"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:61
msgid "After Checkout Submit Modal"
msgstr "结账提交后弹窗"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:71
msgid "Full Screen Landing Page (Use Block Editor To Design)"
msgstr "全屏着陆页（使用区块编辑器设计）"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayLocation.tsx:72
msgid "If checked, the bump offer will be displayed full screen. Use Order Bump Offer Form block to design the offer."
msgstr "勾选后，附加优惠将全屏显示。使用订单附加优惠表单区块设计优惠。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayConditions.tsx:26
msgid "Show Bump When These Conditions Are True:"
msgstr "当以下条件为真时显示加购弹窗："

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayConditions.tsx:29
msgid "This bump will be shown when the correct upsell product is in the cart and the Offer Product is not in the cart. To further limit when this bump is shown, add a rule below."
msgstr "当正确的追加销售产品在购物车中且优惠产品不在购物车中时，将显示此加购弹窗。要进一步限制显示条件，请在下方添加规则。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsDisplayConditions.tsx:31
msgid "This bump will always be shown when the Offer Product is not in the cart. To limit when this bump is shown, add a rule below."
msgstr "当优惠产品不在购物车中时，此加购弹窗将始终显示。要限制显示条件，请在下方添加规则。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsActionsPanel.tsx:15
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsActionsPanel.tsx:21
msgid "Remove These Products From The Cart"
msgstr "从购物车中移除这些产品"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsActionsPanel.tsx:23
msgid "If any of these products are in the cart, remove them when this bump is added to the cart."
msgstr "如果购物车中有这些产品，当添加此附加项时将移除它们。"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsActionsPanel.tsx:24
msgid "Search for products"
msgstr "搜索产品"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsActionsPanel.tsx:35
msgid "Apply Free Shipping"
msgstr "应用免运费"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/OrderBumpsActionsPanel.tsx:36
msgid "When this bump is added to the cart, apply free shipping to the cart."
msgstr "当添加此附加项时，购物车将应用免运费。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:49
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:570
msgid "Configure the Cart Summary on the checkout page."
msgstr "配置结账页面上的购物车摘要。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:54
#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:359
msgid "Enable Sale Prices"
msgstr "启用促销价格"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:55
msgid "Enable sale price under on cart item labels at checkout. Example: <s>$10.00</s> $5.00"
msgstr "在结账时的购物车商品标签下启用促销价格。例如：<s>$10.00</s> $5.00"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:61
msgid "Cart Item Links"
msgstr "购物车商品链接"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:62
msgid "Choose whether or not cart items link to the single product page."
msgstr "选择是否让购物车商品链接到单个产品页面。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:66
msgid "Disabled (Recommended)"
msgstr "禁用（推荐）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:67
msgid "Do not link cart items to single product page. (Recommended)"
msgstr "不链接购物车商品到单个产品页面。（推荐）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:71
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:72
msgid "Link each cart item to product page."
msgstr "将每个购物车商品链接到产品页面。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:81
msgid "Open in New Window"
msgstr "新窗口打开"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:82
msgid "Open cart item links in a new window."
msgstr "在新窗口打开购物车商品链接。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:89
msgid "Cart Item Data Display"
msgstr "购物车商品数据展示"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:90
msgid "Choose how to display cart item data."
msgstr "选择如何展示购物车商品数据。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:94
msgid "Short (Recommended)"
msgstr "简短（推荐）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:95
msgid "Display only variation values. For example, Size: XL, Color: Red is displayed as XL / Red. (Recommended)"
msgstr "仅显示变体值。例如，尺寸：XL，颜色：红色显示为 XL / 红色。（推荐）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:99
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:191
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:212
msgid "WooCommerce Default"
msgstr "WooCommerce 默认"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:100
msgid "Each variation is displayed on a separate line using this format: Label: Value"
msgstr "每个变体单独一行显示，格式为：标签：值"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:112
msgid "Store Policies"
msgstr "商店政策"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/WooCommercePagesGlobalOptionsSettingsForm.tsx:113
msgid "Store Policies are displayed as links in the footer of the checkout, order pay, and thank you pages. Clicking them displays the policy in a modal window."
msgstr "商店政策作为链接显示在结账、订单支付和感谢页面的页脚。点击链接将在模态窗口中显示政策内容。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:54
msgid "Control the Order Received / Thank You endpoint."
msgstr "控制“订单已接收 / 谢谢您”端点。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:60
msgid "Enable Thank You Page Template"
msgstr "启用感谢页面模板"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:61
msgid "Enable thank you page / order received template."
msgstr "启用感谢页面 / 订单已接收模板。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:71
msgid "Enable Map Embed"
msgstr "启用地图嵌入"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:72
msgid "Enable or disable Google Maps embed on Thank You page. Requires Google API key."
msgstr "启用或禁用感谢页面上的谷歌地图嵌入。需要谷歌API密钥。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:77
msgid "Enable Thank You Page Template For Viewing Orders in My Account"
msgstr "启用“我的账户”中查看订单的感谢页面模板"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:78
msgid "When checked, viewing orders in My Account will use the Thank You page template."
msgstr "选中后，“我的账户”中查看订单将使用感谢页面模板。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:83
msgid "Order Statuses"
msgstr "订单状态"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ThankYouSettingsForm.tsx:84
msgid "Choose which Order Statuses are shown as a progress bar on the Thank You page."
msgstr "选择哪些订单状态在感谢页面上显示为进度条。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:144
msgid "Icon Color"
msgstr "图标颜色"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:171
msgid "Heading above the suggested products. Leave blank for default. Default: You may also like&hellip;"
msgstr "推荐产品上方的标题。留空为默认。默认值：您可能还喜欢&hellip;"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:172
msgid "You may also like…"
msgstr "您可能还喜欢…"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:178
msgid "Enable Random Cross Sells Fallback"
msgstr "启用随机交叉销售备选"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:179
msgid "If none of the cart products have cross sell items defined, display random products instead."
msgstr "如果购物车中的商品没有定义交叉销售商品，则显示随机商品。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:196
msgid "Enable Floating Cart Button"
msgstr "启用浮动购物车按钮"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:197
msgid "Enable floating cart button on the bottom right of pages."
msgstr "在页面右下角启用浮动购物车按钮。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:207
msgid "Right Position"
msgstr "右侧位置"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:208
msgid "The position from the right side of the screen in pixels. Default: 20"
msgstr "距离屏幕右侧的像素位置。默认值：20"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:214
msgid "Bottom Position"
msgstr "底部位置"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:215
msgid "The position from the bottom of the screen in pixels. Default: 20"
msgstr "距离屏幕底部的像素位置。默认值：20"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:222
msgid "Hide Button If Empty Cart"
msgstr "购物车为空时隐藏按钮"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:223
msgid "Hide floating cart button if cart is empty."
msgstr "购物车为空时隐藏浮动购物车按钮。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:234
msgid "Free Shipping Progress Bar"
msgstr "免运费进度条"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:235
msgid "Configure the Free Shipping Progress Bar"
msgstr "配置免运费进度条"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:240
msgid "Enable Free Shipping Progress Bar"
msgstr "启用免运费进度条"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:241
msgid "Enable Free Shipping progress bar to show customers how close they are to obtaining free shipping. Uses your shipping settings to determine limits. To override, specify amount below."
msgstr "启用免运费进度条，向客户显示他们距离获得免运费还有多近。使用您的运费设置确定限制。要覆盖，请在下方指定金额。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:250
msgid "Free Shipping Threshold"
msgstr "免运费门槛"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:251
msgid "Cart subtotal required to qualify for free shipping. To use automatic detection based on shipping configuration, leave blank. Enter in store base currency."
msgstr "达到免运费资格所需的购物车小计。要使用基于运费配置的自动检测，请留空。以商店基础货币输入。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:257
msgid "Amount Remaining Message"
msgstr "剩余金额消息"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:260
#, php-format
msgid "You're %s away from free shipping!"
msgstr "你离免费送货还有%s步!"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:264
msgid "The amount remaining to qualify for free shipping message. Leave blank for default. Default: You're %s away from free shipping!"
msgstr "达到免费送货资格所需的剩余金额消息。留空则使用默认。默认：您还差 %s 即可享受免费送货！"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:273
msgid "Please ensure your amount remaining message includes the %s placeholder which is replaced with amount remaining when displayed to customers."
msgstr "请确保您的剩余金额消息包含 %s 占位符，该占位符在显示给客户时会被剩余金额替换。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:280
msgid "Free Shipping Message"
msgstr "免费送货消息"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:282
msgid "The free shipping message. Leave blank for default. Default: Congrats! You get free standard shipping."
msgstr "免费送货消息。留空则使用默认。默认：恭喜！您获得免费标准送货。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:288
msgid "Enable Free Shipping Progress Bar At Checkout"
msgstr "在结账时启用免费送货进度条"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:289
msgid "Enable Free Shipping Progress Bar on the checkout page cart summary."
msgstr "在结账页面的购物车摘要中启用免费送货进度条。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:296
msgid "Progress Indicator Color"
msgstr "进度指示颜色"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:303
msgid "Progress Bar Background Color"
msgstr "进度条背景颜色"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:318
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:319
msgid "Control various Side Cart options."
msgstr "控制各种侧边购物车选项。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:324
msgid "Disable Cart Auto Open"
msgstr "禁用购物车自动打开"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:325
msgid "Instead of opening the side cart, gently shake the floating cart button (if visible) to indicate a successful add to cart event."
msgstr "不打开侧边购物车，而是轻轻摇动浮动购物车按钮（如果可见）以表示成功添加到购物车事件。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:331
msgid "Enable AJAX Add to Cart"
msgstr "启用 AJAX 添加到购物车"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:332
msgid "Use AJAX on archive and single product pages to add items to cart. By default, WooCommerce requires a full form submit with page reload. Enabling this option uses AJAX to add items to the cart."
msgstr "在归档和单个产品页面使用 AJAX 添加商品到购物车。默认情况下，WooCommerce 需要完整的表单提交并重新加载页面。启用此选项后，使用 AJAX 添加商品到购物车。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:338
msgid "Enable Express Payment Buttons"
msgstr "启用快捷支付按钮"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:339
msgid "Enable express payment buttons from gateways that support the WooCommerce Minicart."
msgstr "启用支持 WooCommerce 迷你购物车的支付网关的快捷支付按钮。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:346
msgid "Enable order bumps that are set to display below cart items to appear in side cart."
msgstr "启用设置为显示在购物车商品下方的订单附加销售，使其出现在侧边购物车中。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:352
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:587
msgid "Allow Variation Changes"
msgstr "允许变体更改"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:353
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:588
msgid "Displays an edit link under cart items that allows customers to change which variation is selected in the cart."
msgstr "在购物车商品下显示编辑链接，允许客户更改购物车中选择的变体。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:360
msgid "Enable sale price under on cart item labels in side cart. Example: <s>$10.00</s> $5.00"
msgstr "在侧边购物车的购物车商品标签下启用促销价显示。例如：<s>$10.00</s> $5.00"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:366
msgid "Enable Coupons"
msgstr "启用优惠券"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:367
msgid "Enable customers to apply coupons from the side cart."
msgstr "允许客户从侧边购物车应用优惠券。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:374
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:266
msgid "Hide Coupon Code Field Behind Link"
msgstr "通过链接隐藏优惠券代码字段"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:375
#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:267
msgid "Initially hide coupon field until \"Have a coupon code?\" link is clicked."
msgstr "初始隐藏优惠券字段，直到点击“有优惠券代码？”链接。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:382
msgid "Show Shipping and Totals"
msgstr "显示运费和总计"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:383
msgid "Enable customers to see shipping and order total in addition to subtotal."
msgstr "允许客户查看运费和订单总计，除了小计之外。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:389
msgid "Enable Continue Shopping Button"
msgstr "启用继续购物按钮"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/SideCartSettingsForm.tsx:390
msgid "Enable Continue Shopping Button at bottom of Side Cart. Disabled by default."
msgstr "在侧边购物车底部启用继续购物按钮。默认禁用。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:126
msgid "You probably do not want to select any pickup methods here. If you do not select any Local Pickup Shipping Methods, we will add an ad-hoc local pickup shipping method in each zone for you. If you would prefer to manage this yourself, you can select the methods you want to use here."
msgstr "您可能不想在这里选择任何自提方式。如果您未选择任何本地自提配送方式，我们将在每个区域为您添加一个临时本地自提配送方式。如果您希望自行管理，可以在这里选择您想使用的方式。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:127
msgid "Reasons You Might Want To Specify Your Own Pickup Methods:"
msgstr "您可能想指定自提方式的原因："

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:129
msgid "You are charging for local pickup."
msgstr "您对本地自提收费。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:130
msgid "You want to use a custom local pickup method name."
msgstr "您想使用自定义的本地自提方式名称。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:131
msgid "You have multiple local pickup options. (Not to be confused with locations. You should not use multiple local pickup methods for locations.)"
msgstr "您有多个本地自提选项。（不要与地点混淆。您不应为地点使用多个本地自提方式。）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:143
msgid "Other Shipping Method"
msgstr "其他运输方式"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:144
msgid "Enter the name of your local pickup shipping method. If you have multiple options, or the name varies, check the box below to use regular expressions."
msgstr "输入您的本地自提运输方式名称。如果您有多个选项，或名称有所不同，请勾选下面的框以使用正则表达式。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:150
msgid "Enable Regex"
msgstr "启用正则表达式"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/LocalPickupSettingsForm.tsx:151
msgid "Match local shipping method name with regex."
msgstr "使用正则表达式匹配本地运输方式名称。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:64
msgid "Configure Cloudflare Turnstile CAPTCHA protection for your checkout and account pages."
msgstr "为您的结账和账户页面配置 Cloudflare Turnstile CAPTCHA 保护。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:69
msgid "Enable Cloudflare Turnstile"
msgstr "启用 Cloudflare Turnstile"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:70
msgid "Enable Cloudflare Turnstile CAPTCHA protection"
msgstr "启用 Cloudflare Turnstile CAPTCHA 保护"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:83
msgid "Site Key"
msgstr "站点密钥"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:84
msgid "Your Cloudflare Turnstile site key"
msgstr "您的 Cloudflare Turnstile 站点密钥"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:90
msgid "Secret Key"
msgstr "密钥"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:92
msgid "Your Cloudflare Turnstile secret key"
msgstr "您的 Cloudflare Turnstile 密钥"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:98
msgid "Enable on Checkout"
msgstr "结账时启用"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:99
msgid "Show Turnstile on the checkout page"
msgstr "在结账页面显示 Turnstile"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:105
msgid "Enable on Order Pay"
msgstr "订单支付时启用"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:106
msgid "Show Turnstile on the order pay page"
msgstr "在订单支付页面显示 Turnstile"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:112
msgid "Enable on Login"
msgstr "登录时启用"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:113
msgid "Show Turnstile on the My Account login form"
msgstr "在我的账户登录表单显示 Turnstile"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:119
msgid "Enable on Registration"
msgstr "注册时启用"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:120
msgid "Show Turnstile on the My Account registration form"
msgstr "在我的账户注册表单显示 Turnstile"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:126
msgid "Position on Checkout"
msgstr "结账位置"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:127
msgid "Where to display the Turnstile widget on checkout"
msgstr "在结账页面显示 Turnstile 小部件的位置"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:131
msgid "Before Place Order Button"
msgstr "下单按钮前"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:132
msgid "Display just before the place order button"
msgstr "显示在下单按钮之前"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:136
msgid "Before Payment Methods"
msgstr "支付方式前"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:137
msgid "Display before payment method selection"
msgstr "显示在支付方式选择之前"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:141
msgid "After Payment Methods"
msgstr "支付方式后"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:142
msgid "Display after payment method selection"
msgstr "显示在支付方式选择之后"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:150
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:151
msgid "Visual theme for the Turnstile widget"
msgstr "Turnstile 小部件的视觉主题"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:153
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:153
msgid "Light theme"
msgstr "浅色主题"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:154
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:154
msgid "Dark theme"
msgstr "深色主题"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:155
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:155
msgid "Automatic based on user preference"
msgstr "根据用户偏好自动选择"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:162
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:163
msgid "Size of the Turnstile widget"
msgstr "Turnstile 小部件的大小"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:165
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:84
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:165
msgid "Standard size widget"
msgstr "标准大小小部件"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:166
msgid "Compact"
msgstr "紧凑"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:166
msgid "Smaller widget size"
msgstr "较小的小部件大小"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:173
msgid "Guest Users Only"
msgstr "仅限访客用户"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:174
msgid "Only show Turnstile for guest (non-logged-in) users"
msgstr "仅对访客（未登录用户）显示 Turnstile"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:184
msgid "Google API"
msgstr "Google API"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:185
msgid "Used for the maps embed on the thank you page as well as Google Address Autocomplete."
msgstr "用于感谢页面的地图嵌入以及 Google 地址自动完成。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:190
msgid "Google API Key"
msgstr "Google API 密钥"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:191
msgid "Used by Address Autocomplete and Thank You Page Maps Embed."
msgstr "由地址自动完成和感谢页面地图嵌入使用。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:203
msgid "Themes and Plugins"
msgstr "主题和插件"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/IntegrationSettingsForm.tsx:204
msgid "Integrations with 3rd party themes and plugins."
msgstr "与第三方主题和插件的集成。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:55
msgid "Control express checkout options."
msgstr "控制快捷结账选项。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:60
msgid "Disable Express Checkout"
msgstr "禁用快捷结账"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:61
msgid "Prevent Express Checkout options from loading, such as Apple Pay and PayPal. <a href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/supported-express-payment-gateways/\" target=\"_blank\" class=\"ml-1 text-blue-600 hover:text-blue-800\">Learn More</a>"
msgstr "阻止快捷结账选项加载，例如 Apple Pay 和 PayPal。 <a href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/supported-express-payment-gateways/\" target=\"_blank\" class=\"ml-1 text-blue-600 hover:text-blue-800\">了解更多</a>"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:66
msgid "Detected Gateways"
msgstr "检测到的网关"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:75
msgid "Gateway"
msgstr "网关"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:78
msgid "Express Checkout Support"
msgstr "快捷结账支持"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:81
msgid "Recommendation"
msgstr "推荐"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ExpressCheckoutSettingsForm.tsx:110
msgid "No supported gateways detected. <a class=\"text-blue-600 hover:text-blue-800\" target=\"_blank\" href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/supported-express-payment-gateways/\">See our recommended Express Checkout gateways here.</a>"
msgstr "未检测到支持的网关。 <a class=\"text-blue-600 hover:text-blue-800\" target=\"_blank\" href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/supported-express-payment-gateways/\">请查看我们推荐的快捷结账网关。</a>"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:109
msgid "Steps"
msgstr "步骤"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:110
msgid "Control the checkout steps."
msgstr "控制结账步骤。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:115
msgid "Disable Cart Step"
msgstr "禁用购物车步骤"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:116
msgid "Disable to skip the cart and redirect customers directly to checkout after adding a product to the cart. (Incompatible with Side Cart)"
msgstr "禁用后，添加产品到购物车后将跳过购物车，直接重定向客户到结账页面。（与侧边购物车不兼容）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:121
msgid "Disable Shipping Step"
msgstr "禁用运输步骤"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:122
msgid "Disable to hide the shipping method step. Useful if you only have one shipping option for all orders."
msgstr "禁用后隐藏运输方式步骤。如果您所有订单只有一种运输选项，此功能非常有用。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:129
msgid "Enable Order Review Step"
msgstr "启用订单审核步骤"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:130
msgid "Adds a review step after payment information before finalizing order. Useful for jurisdictions which require additional confirmation before order submission. (Cannot be used with One Page Checkout)"
msgstr "在付款信息后、订单最终确认前添加审核步骤。适用于需要额外确认才能提交订单的司法管辖区。（不能与单页结账同时使用）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:137
msgid "Enable One Page Checkout"
msgstr "启用单页结账"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:138
msgid "Show all checkout steps on  one page. Useful for digital stores. (Cannot be used with Order Review Step)"
msgstr "在一页上显示所有结账步骤。适用于数字商店。（不能与订单审核步骤同时使用）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:149
msgid "Shipping Options"
msgstr "运输选项"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:150
msgid "Control shipping options."
msgstr "控制运输选项。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:156
msgid "Auto Select Free Shipping Method (if available)"
msgstr "自动选择免费运输方式（如果可用）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:157
msgid "WooCommerce has a habit of not selecting the free shipping method if it is setup to be conditionally enabled. This option auto-selects the free shipping on page load."
msgstr "WooCommerce 通常不会选择条件启用的免费运输方式。此选项在页面加载时自动选择免费运输。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:168
msgid "Login and Registration"
msgstr "登录和注册"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:169
msgid "Control how login and registration function on your checkout page."
msgstr "控制结账页面上的登录和注册功能。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:174
msgid "Disable Automatic Login Modal"
msgstr "禁用自动登录弹窗"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:175
msgid "Normally the login modal automatically opens if the entered email address matches an existing account. This disables that behavior."
msgstr "通常如果输入的邮箱地址匹配现有账户，登录弹窗会自动打开。此选项禁用该行为。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:181
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:182
msgid "Choose how customers obtain a password when registering an account."
msgstr "选择客户注册账户时如何获取密码。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:186
msgid "Enhanced (Recommended)"
msgstr "增强（推荐）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:187
msgid "Automatically generate a username and password and email it to the customer using the native WooCommerce functionality. (Recommended)"
msgstr "自动生成用户名和密码，并通过 WooCommerce 原生功能发送邮件给客户。（推荐）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:192
msgid "A password field is provided for the customer to select their own password. Not recommended."
msgstr "为客户提供密码字段以自行选择密码。不推荐。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:201
msgid "User Matching"
msgstr "用户匹配"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:202
msgid "Choose how to handle guest orders and accounts."
msgstr "选择如何处理访客订单和账户。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:207
msgid "Enabled (Recommended)"
msgstr "启用（推荐）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:208
msgid "Automatically matches guest orders to user accounts on new purchase as well as on registration of a new user. (Recommended)"
msgstr "自动将访客订单匹配到用户账户，适用于新购买和新用户注册。（推荐）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:213
msgid "Guest orders will not be linked to matching accounts."
msgstr "访客订单不会链接到匹配的账户。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:226
msgid "Field Options"
msgstr "字段选项"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:227
msgid "Control how different checkout fields appear."
msgstr "控制不同结账字段的显示方式。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:232
msgid "Phone Field"
msgstr "电话字段"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:233
msgid "Determines whether the WooCommerce native phone field is enabled."
msgstr "决定是否启用 WooCommerce 原生电话字段。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:237
msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:241
msgid "Optional"
msgstr "可选"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:245
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:253
msgid "Enable Order Notes Field"
msgstr "启用订单备注字段"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:254
msgid "Enable or disable WooCommerce Order Notes field. (Default: Disabled)"
msgstr "启用或禁用 WooCommerce 订单备注字段。（默认：禁用）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:260
msgid "Order Notes field is being controlled by a filter or a plugin."
msgstr "订单备注字段由过滤器或插件控制。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:273
msgid "Hide Optional Address Fields Behind Links"
msgstr "将可选地址字段隐藏在链接后面"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:274
msgid "Recommended to increase conversions. Example link text: Add Company (optional)"
msgstr "建议增加转化率。示例链接文本：添加公司（可选）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:280
msgid "Disable Email Domain Autocomplete"
msgstr "禁用电子邮件域自动完成"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:281
msgid "Disable email domain autocomplete."
msgstr "禁用电子邮件域自动完成。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:288
msgid "Enable Separate House Number and Street Name Address Fields"
msgstr "启用单独的门牌号和街道名称地址字段"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:289
msgid "Values are combined into a single address_1 field based on country selected by customer."
msgstr "根据客户选择的国家，值会合并到单个 address_1 字段中。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:298
msgid "Separate Address Fields Display Order"
msgstr "单独地址字段显示顺序"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:299
msgid "Choose how display separate address 1 fields."
msgstr "选择如何显示单独的地址 1 字段。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:304
msgid "[House Number] [Street Name]"
msgstr "[门牌号] [街道名称]"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:305
msgid "Display the House Number before the Street Name. (Default)"
msgstr "门牌号显示在街道名称之前。（默认）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:309
msgid "[Street Name] [House Number]"
msgstr "[街道名称] [门牌号]"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:310
msgid "Display the Street Name before the House Number."
msgstr "街道名称显示在门牌号之前。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:320
msgid "Separate Address Fields is incompatible with Google Address Autocomplete. <a target=\"_blank\" class=\"text-blue-600 underline\" href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/google-address-autocomplete-and-discreet-house-number-and-street-name-address-fields/\">Learn More</a>"
msgstr "单独地址字段与谷歌地址自动完成功能不兼容。 <a target=\"_blank\" class=\"text-blue-600 underline\" href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/google-address-autocomplete-and-discreet-house-number-and-street-name-address-fields/\">了解更多</a>"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:326
msgid "Enable Full Name Field"
msgstr "启用全名字段"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:327
msgid "Enable to replace first and last name fields with a single full name field."
msgstr "启用后，用单个全名字段替换名字和姓氏字段。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:334
msgid "Enable Highlighted Countries"
msgstr "启用高亮国家"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:335
msgid "Promote selected countries to the top of the countries list in country dropdowns."
msgstr "将选定的国家提升到国家下拉列表的顶部。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:344
msgid "Highlighted Countries"
msgstr "高亮国家"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:345
msgid "The countries to show first in country dropdowns."
msgstr "在国家下拉列表中优先显示的国家。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:356
msgid "Enable International Phone Field"
msgstr "启用国际电话字段"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:357
msgid "Validate phone number entry based on selected country. Replaces phone field placeholder with example phone number. Stores phone number according to International Phone Format."
msgstr "根据所选国家验证电话号码输入。用示例电话号码替换电话字段占位符。根据国际电话格式存储电话号码。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:366
msgid "International Phone Format"
msgstr "国际电话格式"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:367
msgid "Choose how to store phone numbers."
msgstr "选择如何存储电话号码。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:372
msgid "Raw Value (No Formatting)"
msgstr "原始值（无格式）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:373
msgid "The number is stored exactly how the user entered it."
msgstr "号码按用户输入的原样存储。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:377
msgid "E164"
msgstr "E164"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:378
msgid "Format phone number with E164 standard."
msgstr "使用 E164 标准格式化电话号码。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:382
msgid "International"
msgstr "国际格式"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:383
msgid "Format phone number with RFC3966 standard without the tel: prefix"
msgstr "使用 RFC3966 标准格式化电话号码，不带 tel: 前缀"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:387
msgid "National"
msgstr "国家格式"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:388
msgid "Format phone number based on selected country. US Example (555) 555 - 5555, UK Example: 07911 123457"
msgstr "根据所选国家格式化电话号码。美国示例 (555) 555 - 5555，英国示例：07911 123457"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:392
msgid "RFC3966"
msgstr "RFC3966"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:393
msgid "Format phone number with RFC3966 standard."
msgstr "使用 RFC3966 标准格式化电话号码。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:406
msgid "Address Options"
msgstr "地址选项"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:407
msgid "Control address fields."
msgstr "控制地址字段。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:412
msgid "Force Different Billing Address"
msgstr "强制不同的账单地址"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:413
msgid "Remove option to use shipping address as billing address."
msgstr "移除使用送货地址作为账单地址的选项。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:419
msgid "Hide Billing Address For Free Orders"
msgstr "免费订单隐藏账单地址"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:420
msgid "Remove the billing address fields from checkout for free orders."
msgstr "免费订单结账时移除账单地址字段。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:426
msgid "Enabled Billing Address Fields"
msgstr "启用的账单地址字段"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:427
msgid "Choose which billing address fields are visible for customers."
msgstr "选择哪些账单地址字段对客户可见。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:431
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:435
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:439
msgid "Address 1"
msgstr "地址 1"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:443
msgid "Address 2"
msgstr "地址 2"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:447
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:451
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:455
msgid "Postcode"
msgstr "邮政编码"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:459
msgid "State"
msgstr "州"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:463
msgid "City"
msgstr "城市"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:476
msgid "Disabling the country or state field causes issues with some gateways. Consider leaving these fields enabled."
msgstr "禁用国家或州字段会导致某些支付网关出现问题。建议保持这些字段启用。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:486
msgid "Address Completion and Validation"
msgstr "地址补全与验证"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:487
msgid "Control some mobile only checkout behaviors."
msgstr "控制一些仅限移动端的结账行为。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:493
msgid "Enable Google Address Autocomplete"
msgstr "启用谷歌地址自动完成"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:501
msgid "Google Address Autocomplete cannot be used with Separate Address Fields. <a target=\"_blank\" class=\"text-blue-600 underline\" href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/google-address-autocomplete-and-discreet-house-number-and-street-name-address-fields/\">Learn More</a>"
msgstr "谷歌地址自动完成无法与分离地址字段同时使用。<a target=\"_blank\" class=\"text-blue-600 underline\" href=\"https://www.checkoutwc.com/documentation/google-address-autocomplete-and-discreet-house-number-and-street-name-address-fields/\">了解更多</a>"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:507
msgid "Enable Fetchify Address Autocomplete"
msgstr "启用 Fetchify 地址自动完成"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:508
msgid "Enable or disable Fetchify address autocomplete feature. <a href=\"https://fetchify.com\" class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\">Requires Fetchify access token.</a>"
msgstr "启用或禁用 Fetchify 地址自动完成功能。<a href=\"https://fetchify.com\" class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\">需要 Fetchify 访问令牌。</a>"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:517
msgid "Fetchify Access Token"
msgstr "Fetchify 访问令牌"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:518
msgid "Your Fetchify access token."
msgstr "您的 Fetchify 访问令牌。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:529
msgid "You can only use one address autocomplete service at a time. Please disable one of the services."
msgstr "您一次只能使用一个地址自动完成服务。请禁用其中一个服务。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:536
msgid "Enable Smarty Address Validation"
msgstr "启用 Smarty 地址验证"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:537
msgid "Validates shipping address with Smarty.com and provides alternative, corrected addresses for incorrect or incomplete addresses."
msgstr "使用 Smarty.com 验证送货地址，并为错误或不完整的地址提供替代的、更正的地址。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:547
msgid "Smarty Auth ID"
msgstr "Smarty 认证 ID"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:548
msgid "Smarty Auth ID. Available in your <a target=\"_blank\" href=\"https://www.smarty.com/account/keys\" class=\"text-blue-600 underline\">Smarty Account</a>"
msgstr "Smarty 认证 ID。可在您的 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.smarty.com/account/keys\" class=\"text-blue-600 underline\">Smarty 账户</a> 中获取"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:554
msgid "Smarty Auth Token"
msgstr "Smarty 认证令牌"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:555
msgid "Smarty Auth Token. Available in your <a target=\"_blank\" href=\"https://www.smarty.com/account/keys\" class=\"text-blue-600 underline\">Smarty Account</a>."
msgstr "Smarty 认证令牌。可在您的 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.smarty.com/account/keys\" class=\"text-blue-600 underline\">Smarty 账户</a> 中获取。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:576
msgid "Enable Cart Editing At Checkout"
msgstr "启用结账时编辑购物车"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:577
msgid "Enable or disable Cart Editing. Allows customer to remove or adjust quantity of cart items at checkout."
msgstr "启用或禁用购物车编辑。允许客户在结账时移除或调整购物车商品数量。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:594
msgid "Show Item Remove Button"
msgstr "显示商品移除按钮"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:595
msgid "When hovering over an item, show a button (X) to remove the item."
msgstr "当鼠标悬停在商品上时，显示一个按钮（X）以移除该商品。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:601
msgid "Cart Editing Empty Cart Redirect"
msgstr "购物车编辑空购物车重定向"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:602
msgid "URL to redirect to when customer empties cart from checkout page. If left blank, customer will be redirected to the cart page."
msgstr "客户从结账页面清空购物车时重定向的 URL。如果留空，客户将被重定向到购物车页面。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:613
msgid "Enable Sticky Cart Summary"
msgstr "启用粘性购物车摘要"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:614
msgid "If cart summary is shorter than the rest of the content, it will stick to the top of the screen when scrolling."
msgstr "如果购物车摘要比其他内容短，滚动时它将固定在屏幕顶部。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:621
msgid "Mobile Options"
msgstr "移动端选项"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:622
msgid "Control mobile specific features."
msgstr "控制移动端特定功能。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:627
msgid "Enable Mobile Cart Summary"
msgstr "启用移动购物车摘要"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:628
msgid "Shows the cart, promo field, and totals at the bottom of the first checkout step."
msgstr "在第一个结账步骤底部显示购物车、促销字段和总计。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:634
msgid "Enable Mobile Totals"
msgstr "启用移动总计"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:635
msgid "Shows cart totals right above the place order button on mobile."
msgstr "在移动设备上，在下单按钮正上方显示购物车总计。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:641
msgid "Enable Mobile Coupon Field"
msgstr "启用移动优惠券字段"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:642
msgid "Show coupon field above payment gateways on mobile devices. Helps customers find the coupon field without expanding the cart summary."
msgstr "在移动设备上，在支付网关上方显示优惠券字段。帮助客户无需展开购物车摘要即可找到优惠券字段。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:649
msgid "Enable Mobile Cart Summary is not compatible with Enable Mobile Coupon Field. Please disable one of the options."
msgstr "启用移动购物车摘要与启用移动优惠券字段不兼容。请禁用其中一个选项。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:655
msgid "Enable Mobile Credit Card Logos"
msgstr "启用移动信用卡标志"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:656
msgid "Show the credit card logos on mobile. Note: Many gateway logos cannot be rendered properly on mobile. It is recommended you test before enabling. Default: Off"
msgstr "在移动设备上显示信用卡标志。注意：许多网关标志无法在移动设备上正确渲染。建议启用前进行测试。默认：关闭"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:661
msgid "Cart Summary Mobile Label"
msgstr "购物车摘要移动标签"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:662
msgid "Example: Show order summary and coupons. If left blank, this default will be used: Show order summary"
msgstr "示例：显示订单摘要和优惠券。如果留空，将使用此默认值：显示订单摘要"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:670
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:180
msgid "Order Pay"
msgstr "订单支付"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:671
msgid "Enable CheckoutWC template for the Order Pay / Customer Payment Page endpoint."
msgstr "为订单支付/客户付款页面端点启用CheckoutWC模板。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:677
msgid "Enable Order Pay Page"
msgstr "启用订单支付页面"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/CheckoutSettingsForm.tsx:678
msgid "Use CheckoutWC templates for Order Pay page."
msgstr "为订单支付页面使用CheckoutWC模板。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:60
msgid "General Template Settings"
msgstr "通用模板设置"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:61
msgid "Configure your template."
msgstr "配置您的模板。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:66
msgid "Logo"
msgstr "标志"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:67
msgid "Choose the logo you wish to display in the header. If you do not choose a logo we will use your site name."
msgstr "选择您希望在页眉中显示的标志。如果未选择标志，我们将使用您的站点名称。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:74
msgid "Field Label Style"
msgstr "字段标签样式"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:75
msgid "Choose how you want form labels styled."
msgstr "选择您希望表单标签的样式。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:79
msgid "Floating (Recommended)"
msgstr "浮动（推荐）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:80
msgid "Automatically show and hide labels based on whether the field has a value. (Recommended)"
msgstr "根据字段是否有值自动显示和隐藏标签。（推荐）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:85
msgid "Labels appear above each field at all times."
msgstr "标签始终显示在每个字段上方。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:105
msgid "Typography"
msgstr "排版"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:106
msgid "Configure fonts."
msgstr "配置字体。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:111
msgid "Body Font"
msgstr "正文字体"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:112
msgid "Choose the font for the body text."
msgstr "选择正文文本的字体。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:119
msgid "Heading Font"
msgstr "标题字体"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:120
msgid "Choose the font for the headings."
msgstr "选择标题的字体。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:131
msgid "Colors"
msgstr "颜色"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:132
msgid "Configure template colors."
msgstr "配置模板颜色。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:169
msgid "CSS"
msgstr "CSS"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:170
msgid "Customize template CSS."
msgstr "自定义模板CSS。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:175
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AppearanceDesignSettingsForm.tsx:178
msgid "Add Custom CSS rules to fully control the appearance of the checkout template."
msgstr "添加自定义CSS规则以完全控制结账模板的外观。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:53
msgid "Experimental Options"
msgstr "实验性选项"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:54
msgid "These options are not fully supported and may require a developer to implement successfully."
msgstr "这些选项尚未完全支持，可能需要开发人员成功实现。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:59
msgid "Template Loader"
msgstr "模板加载器"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:60
msgid "Choose how to load the templates. (Checkout, Order Pay, Thank You)"
msgstr "选择如何加载模板。（结账，订单支付，感谢页）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:64
msgid "Distraction Free Portal (Recommended)"
msgstr "无干扰门户（推荐）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:65
msgid "Display CheckoutWC templates in a distraction free portal which does not load the active WordPress theme or styles. (Recommended)"
msgstr "在无干扰门户中显示CheckoutWC模板，该门户不会加载活动的WordPress主题或样式。（推荐）"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:69
msgid "WordPress Theme"
msgstr "WordPress主题"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:70
msgid "Load CheckoutWC templates within active WordPress theme content area. (<span style=\"color:red\">Unsupported Configuration</span>)"
msgstr "在活动的WordPress主题内容区域内加载CheckoutWC模板。(<span style=\"color:red\">不支持的配置</span>)"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:79
msgid "Using this option renders our templates inside of your theme content area. This may cause conflicts with your theme's stylesheets and scripts. Please note, resolving any issues that arise from this loader will be your responsibility."
msgstr "使用此选项将在您的主题内容区域内呈现我们的模板。这可能会导致与您的主题样式表和脚本发生冲突。请注意，解决由此加载器引起的任何问题将由您自行负责。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:86
msgid "Enable Beta Version Updates"
msgstr "启用测试版更新"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:87
msgid "Allows automatic updates to the latest beta version."
msgstr "允许自动更新到最新的测试版。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:93
msgid "Delete Plugin Data on Uninstall"
msgstr "卸载时删除插件数据"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:94
msgid "If you want a fresh start."
msgstr "如果您想重新开始。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:105
msgid "We are great at categorizing things!"
msgstr "我们擅长分类！"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:110
msgid "Hide Admin Menu Bar Button"
msgstr "隐藏管理员菜单栏按钮"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:111
msgid "Hide the CheckoutWC admin menu bar button unless you are on the checkout page, or one of the checkout endpoints such as thank you and order pay."
msgstr "除非您在结账页面或结账端点（如感谢页和订单支付页），否则隐藏 CheckoutWC 管理菜单栏按钮。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:117
msgid "Enable Debug Log"
msgstr "启用调试日志"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:118
msgid "Logs debug information to WP Admin > WooCommerce > Status > Logs > checkout-wc-*.log"
msgstr "将调试信息记录到 WP 管理 > WooCommerce > 状态 > 日志 > checkout-wc-*.log"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:124
msgid "Enable Usage Tracking"
msgstr "启用使用跟踪"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedSettingsForm.tsx:125
msgid "Allow CheckoutWC to track plugin usage."
msgstr "允许 CheckoutWC 跟踪插件使用情况。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:52
msgid "Global"
msgstr "全局"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:53
msgid "Add custom scripts that run on all enabled CheckoutWC templates. (Checkout, Thank You, Order Pay)"
msgstr "添加在所有启用的 CheckoutWC 模板（结账、感谢、订单支付）上运行的自定义脚本。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:58
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:114
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:150
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:186
msgid "Header Scripts"
msgstr "头部脚本"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:61
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:117
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:153
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:189
msgid "This code will output immediately before the closing <code>&lt;/head&gt;</code> tag in the document source."
msgstr "此代码将在文档源代码中关闭 <code>&lt;/head&gt;</code> 标签之前立即输出。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:67
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:123
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:159
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:195
msgid "Footer Scripts"
msgstr "底部脚本"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:70
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:126
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:162
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:198
msgid "This code will output immediately before the closing <code>&lt;/body&gt;</code> tag in the document source."
msgstr "此代码将在文档源代码中关闭 <code>&lt;/body&gt;</code> 标签之前立即输出。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:77
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:133
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:169
#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:205
msgid "Header and Footer Scripts are HTML only. For PHP, use PHP Snippets option."
msgstr "头部和底部脚本仅支持 HTML。PHP 请使用 PHP 代码片段选项。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:84
msgid "PHP Snippets"
msgstr "PHP 代码片段"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:89
msgid "Add PHP snippets to modify your checkout page here. If you have lots of snippets, you may want to consider using <a class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\" href=\"%s\">Code Snippets</a>."
msgstr "在此添加修改结账页面的 PHP 代码片段。如果您有大量代码片段，建议使用 <a class=\"text-blue-600 underline\" target=\"_blank\" href=\"%s\">代码片段</a>。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:97
msgid "Please omit the opening PHP tag."
msgstr "请省略开头的 PHP 标签。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:109
msgid "Add custom JavaScript and PHP that runs on the checkout page."
msgstr "添加在结账页面运行的自定义 JavaScript 和 PHP。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:145
msgid "Add custom JavaScript and PHP that runs on the Order Received / Thank You page."
msgstr "添加在订单接收/感谢页面运行的自定义 JavaScript 和 PHP。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/AdvancedScriptsSettingsForm.tsx:181
msgid "Add custom JavaScript and PHP that runs on the Order Pay page."
msgstr "添加在订单支付页面运行的自定义 JavaScript 和 PHP。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:151
msgid "Exclude From Abandoned Cart Recovery By Role"
msgstr "按角色排除废弃购物车恢复"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:152
msgid "Check any user role that should be excluded from abandoned cart emails."
msgstr "勾选应排除在废弃购物车邮件之外的用户角色。"

#: sources/ts/admin/Components/Forms/ACRSettingsForm.tsx:172
msgid "Are you sure you want to delete all tracked carts?"
msgstr "您确定要删除所有跟踪的购物车吗？"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:47
msgid "Is equal to"
msgstr "等于"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:48
msgid "Is not equal to"
msgstr "不等于"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:49
msgid "Is greater than"
msgstr "大于"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:50
msgid "Is less than"
msgstr "小于"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:51
msgid "Is greater or equal to"
msgstr "大于或等于"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:52
msgid "Is less than or equal to"
msgstr "小于或等于"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:56
msgid "Was placed on"
msgstr "下单于"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:57
msgid "Was not placed on"
msgstr "未列入"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:58
msgid "Was placed after"
msgstr "放置在后面"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:59
msgid "Was placed before"
msgstr "放置在前面"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:63
msgid "On"
msgstr "在"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:64
msgid "Not on"
msgstr "不在"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:65
msgid "After"
msgstr "之后"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:66
msgid "Before"
msgstr "之前"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:70
msgid "At least one of the selected"
msgstr "至少一个被选中"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:71
msgid "All of the selected"
msgstr "所有被选中"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:72
msgid "None of the selected"
msgstr "没有被选中"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:76
msgid "Select Condition…"
msgstr "选择条件…"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:77
msgid "Select Order Type…"
msgstr "选择订单类型…"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:78
msgid "Select Product Category…"
msgstr "选择产品类别…"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:79
msgid "Select Product Tag…"
msgstr "选择产品标签…"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:80
msgid "Select Product…"
msgstr "选择产品…"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:81
msgid "Select Inventory Status…"
msgstr "选择库存状态…"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:82
msgid "Select User Role…"
msgstr "选择用户角色…"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:88
msgid "Cart Contents"
msgstr "购物车内容"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:96
msgid "Is empty"
msgstr "为空"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:97
msgid "Is not empty"
msgstr "不为空"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:98
msgid "Contains (Products)"
msgstr "包含（产品）"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:99
msgid "Contains (Categories)"
msgstr "包含（类别）"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:100
msgid "Contains (Tags)"
msgstr "包含（标签）"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:158
msgid "Cart Total Quantity"
msgstr "购物车总数量"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:176
msgid "Cart Subtotal"
msgstr "购物车小计"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:194
msgid "Quantity of Product in Cart"
msgstr "购物车中产品数量"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:219
msgid "Quantity of Category in Cart"
msgstr "购物车中类别数量"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:245
msgid "Cart Coupons"
msgstr "购物车优惠券"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:253
msgid "Has no coupon"
msgstr "无优惠券"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:254
msgid "Has coupon"
msgstr "有优惠券"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:264
msgid "Enter coupon codes..."
msgstr "输入优惠券代码…"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:278
msgid "Customer History: Total Spent"
msgstr "客户历史：总消费"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:296
msgid "Customer History: Average Order Value"
msgstr "客户历史：平均订单价值"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:315
msgid "Customer History: Total Orders"
msgstr "客户历史：订单总数"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:333
msgid "Customer History: Quantity of Product Ordered"
msgstr "客户历史：订购产品数量"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:358
msgid "Customer History: Quantity of Category Ordered"
msgstr "客户历史：订购类别数量"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:385
msgid "Customer History: Time Since Order"
msgstr "客户历史：距离订单时间"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:395
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:425
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:461
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:494
msgid "First order"
msgstr "首次订单"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:396
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:426
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:462
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:495
msgid "Last order"
msgstr "最后订单"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:414
msgid "Customer History: Time Since Product Ordered"
msgstr "客户历史：距离产品订购时间"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:450
msgid "Customer History: Time Since Category Ordered"
msgstr "客户历史：距离类别订购时间"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:487
msgid "Customer History: Date of Order"
msgstr "客户历史：订单日期"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:513
msgid "Customer History: Date of Product Ordered"
msgstr "客户历史：产品订购日期"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:522
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:556
msgid "First ordered"
msgstr "首次订购"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:523
#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:557
msgid "Last ordered"
msgstr "最后订购"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:547
msgid "Customer History: Date of Category Ordered"
msgstr "客户历史：类别订购日期"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:583
msgid "Product Inventory"
msgstr "产品库存"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:596
msgid "Is in stock"
msgstr "有库存"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:597
msgid "Is out of stock"
msgstr "缺货"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:598
msgid "Is on backorder"
msgstr "预订中"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:606
msgid "Quantity of Product in Stock"
msgstr "库存中产品数量"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:630
msgid "Shipping Country"
msgstr "运输国家"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/fields.ts:648
msgid "Billing Country"
msgstr "账单国家"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/RuleSet.tsx:49
msgid "Add rule"
msgstr "添加规则"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/Rule.tsx:21
msgid "Show If"
msgstr "显示条件"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/Rule.tsx:21
msgid "And If"
msgstr "并且条件"

#: sources/ts/admin/Components/Metaboxes/Fields/Rules/Rule.tsx:29
msgid "Delete Rule"
msgstr "删除规则"

# %d: shipping package number
#: sources/php/functions.php:366
#: sources/php/functions.php:3254
msgctxt "woocommerce"
msgid "Shipping"
msgid_plural "Shipping %d"
msgstr[0] "配送"

#: includes/Compatibility/Plugins/NLPostcodeChecker.php:82
#: includes/Compatibility/Plugins/NLPostcodeChecker.php:83
msgctxt "full string"
msgid "Suffix"
msgstr "后缀"
